有間生果鋪發國難財、攞賣口罩名義宣傳

（下面有大量圖）
呢間鋪老闆一直係網上賣大量口罩（幾批幾萬盒）
我買既係佢聲稱既第二批口罩
係喺今年2月1號凌晨3點幾開賣 分左百幾個區間 每個區間有幾百盒 $68一盒
當時佢就話下星期（3-9/2）就會有口罩比我地
跟住又要求我地日日睇佢直播、跟實佢fb post
但佢完全冇講到重點 完全講緊火星文 又打錯晒野 冇人明佢講咩 仲要同口罩無關
直到有一日又話要Cut晒我地既口罩
聲稱話醫院人員原本有批口罩到唔到香港
所以所有人要由1盒變0盒 由兩盒變一盒
跟住又要人親自走到門市退款
走到去又唔比人退
搞到個退款手續有咁麻煩得咁麻煩
分明係想搏大霧 令到我地唔退錢
直到有一日終於係佢幾百個Post入面有消息
佢話啲口罩既消息會係2月10向我地公佈
佢跟本就係到一日拖一日
依單野佢公司生意好左好多
佢啲貴價生果勁多人買
但佢依家口罩完全冇消息
完全係懷疑佢用平口罩去搏宣傳 呃Like
根本就冇咁多口罩係手

名？

生果鋪

大量圖

退口罩圖

Sor巴打等一等

佢話自己有好多專線比我地查詢同做退款
但完全冇人聽 同埋Fb又完全唔應人問題

結論：樓豬俾騙徒呃

推 比多D人知呢間鋪頭
佢呃錢唔發貨都唔緊要
但大把人等緊佢口罩救命
如果等佢咁耐點知到最後比佢CUT晒 一個都收唔到
咁我地點 ?
退款果到要人地特登晒一個口罩出去退
仲要退唔到

有圖

條友岩岩仲要賣左十萬個搓手液 $78
靜係呢到都780萬
根本佢一樣貨都出唔到
但係佢就係咁賣比人
收收埋埋都幾千萬

佢之前有賣果韓國口罩 (少量)
跟住又有人話佢係黃店
點知佢咁撚ON9 日日POST火星文

本人熱愛生命
愛看書
如不見我
請立即去圖書館找我

更多可以去

呢間閪野鬼到仆街

好撚多港豬話68蚊當跌左or 支持老闆做善事

好撚on9

我覺得佢係賣口罩的幣少

差唔多有十幾萬人呢個禮拜俾佢撚

慘撚排隊買口罩

煩撚過閪

唔知係做媒定真係信眾，好多港豬buy 佢

留言條友係咪痴線，乜撚嘢試下可唔可以改買水果
人哋俾錢係想買口罩，冇貨又唔撚退錢，仲要無端端用筆口罩錢嚟幫襯佢買水果？
如果依間生果舖咁都唔收皮，以後間間舖頭都賣口罩期貨，然後冇貨又唔退錢屈鳩你硬食其他貨

今日頂唔順走左落鋪頭退錢⋯ 好似唔情願退
又話無咁多現金退 最後員工係銀包拎錢出黎退
早退早著⋯ 食下花生算

有門市就直接call齊記者同海關，約埋其他苦主上門退錢啦

Lm 屌佢老母啲火星文

你都咪話唔搞笑

苦主幫push
btw召喚同路人入fb苦主群

Link 👆

幫您貼左去 Group 到，幫手 Share

突然省起一件事，佢今日無啦啦話鼓勵啲人買野用payme比錢越諗越覺得鬼

佢系統出錯 唔賠時間成本之餘仲話自己皇恩浩蕩

Sor9y 都冇句

有無人喺間野落咗單而又成功收到貨？

推十吓 1/10

2/10

唉屌比左四盒錢

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

比左5盒⋯聽日去門市直接問

呢排實在好多發國難財既page，仲要自稱係黃店
用「黃店、真香港人呢啲」穩食

我睇埋佢十號有咩公佈啦, 冇料到就等裝修啦屌佢老味

Agger

拎一盒仲要退一盒錢 落去退又話唔夠現金 咁多苦主撚有錢退咩

所以退錢一係就佢一開鋪就搞
一係索性未開始前即係呢一日搞

推 睇埋佢10號點交代先.... 不安

幾十蚊都冇？

特登要你去門市退
佢收埋d 錯誤訂單都幾球野
佢門市會擺返幾球野係度等你地退？
都係想打發你一兩次跟住等你嫌麻煩唔退

我同屋左人夾埋幾張單 幾百蚊咋

根本現金門市退貨就唔可行
人地d 錢入哂你銀行/payme
先唔講你唔係乜撚野大客， 銀行唔會特登幫你調幾球野現金出黎
如果有心退仲要準備散紙

正常要退款點會咁安排， 自己現金都冇咁多啦。

既然口罩買晒，咁咪買生果黎食囉

無左口罩 攞返個生果走

呢間野係好鬼, 早幾日開始拎三層韓國口罩賣
完全唔知咩brand黎, 賣$450 50個

屌佢老尾 我都俾佢水咗2盒 冇貨就咪俾人訂啦 訂個陣明明仲顯示仲有幾多存貨 明顯假數字 水尻人繼續訂

佢話係有大陸人想抬高價買 佢想留住批貨就用高價留得住
（但應該之後佢都唔想蝕就照高價賣番出去）

連kf 標準無羊都無講大把人衝去買。
利申個個案好奇怪，我係兩個區間都落單，入咗錢136，抽唔中我。咁預咗退錢算。
突然sd條link 話我係第3個區間有落單，我完全唔知。（無確認email) 。而家q&a 叫人去拎得，即使係無入錢無確認email 。
到時可以退一盒錢。

過埋10號先算。

老老柒柒佢真係呃既話 呃到咁高端我真係輸得心服口服
聽日希望退到錢 亦最好希望係我地呢度所有人多疑
（不過你見條友係fb講野成個小學雞咁 我都預佢有心做都唔識點處理派貨時既logistical problems)

Pushhhhh
煲大佢

Btw facebook個群我就入左，聽日再跟進下

各位睇路啦 條友有晚係度玩抽籤分流已經覺得勁鳩
就算佢唔係100%呃人 但係間鋪行政一定勁亂

呢個真
老老實實我見佢比埋醫護老人個啲 我都唔想真係話佢呃人
但係睇佢講咁多日野 我都覺佢係唔會識安排
到時派個日亂到九彩咁 街外人見到人派到拎貨又以為有現貨買 又排埋一份 亂上加亂既話 咁真係係咁先

一睇佢出post就知佢尻啦
一幅圖都冇
連登唔係有人信呀？
間生果舖學人賣日本生果
又貴又唔新鮮

Lm跟進 買左第2批

佢夠膽唔退門市唔撚洗再有得做生意

推

佢第一批kf94口罩已經出過貨啦wor
仲係同馬鞍山個區議員麥仔合作派貨既
應該唔似係呃人

利申：渣住五盒 未驚過

當時fb啲留言都係我考慮訂唔訂既因素之一 當時見全部都係對間鋪好評 我先落訂
點知一路等安排 中途條友賣其他野/安排醫護長者免費個啲搞到亂都好
Fb班人都仲繼續話無野呀支持你呀個啲
我都心諗會唔會die heart到咁 唔擔心派貨個陣啲安排

齋神秘口罩呢個term已經夠鳩，做乜撚唔話得比人知

你邊個門市

點解會有人信個講野一舊舊嘅人
佢打d野我隻隻字都明，但成篇咁睇就真係睇唔明

個老細係on9仔黎

其實大家有無諗過條友都係俾人水
跟住間接水埋你地

佢又租埋倉 但係啲貨就仲係一張相都無
又無理由租埋個倉呃到咁逼真呀
咁到底係佢呃人定係純佢on99完素全唔識logistics 呢

真

見到標題寫生果鋪已經諗到係Get Fresh，平時唔爆粗既我都不禁想講一句：屌你老母，好好玩呀宜家？

我可以斷言 社交平台上9成專頁賣/抽/送口罩都係假

佢賣生果有倉唔出奇呀
不過d貨係咩黎我相信佢唔係好清楚

有心幫人又點會賣到$450咁貴

見過本人
純on9思維混亂

佢話佢為左神秘口罩再租左個倉
同埋話當時大陸人搶貨 唔想講到咁明顯就叫神秘口罩
但係神秘到依家到未講得

我覺得佢唔係呃人 佢係真on9
好耐之前喺佢度買過生果
佢真係好on9的 叫佢改善又唔會理你
講起就把9幾火
所以今次口罩無中招

係 佢真心on9講野1999 不過其實都唔係衰人黎嘅 只係on9同混亂到一個極點嘅on9

我都係 買都冇買過 畢竟知道以佢咁on9嘅處事方式 根本冇可能搞得掂咁多嘢

完全同意。冇貨佢等被裝修，屌埋佢全家。

間鋪d生果其實得唔得

人地呢啲到貨係有哂圖 事前唔洗你先比訂金

未有貨你都諗住十拿九穩 跌幾百當學費啦

一般貨色 唔需要特別去買

早幾日佢話系統錯誤 冇貨又比人繼續買 如果退錢都要落門市車錢都蝕埋 一定屌撚柒佢老母

咁巴打們d錢凍過水

佢真心想幫人只係衰硬膠?睇得佢太好
再硬膠但有同理心嘅人都知大家急住要口罩一定快手比
係國難時期仲要以折磨焦急撲口罩嘅大家為樂
跟住一開始昆人有貨最後變左買期貨
剩係依啲都見到佢心地差又冇誠信

我都覺 佢本人真係好撚亂又on9對佢第一印象就係on9 第二就係做嘢同表達能力1999

問題係點解要昆人好多貨係手
到你買完先知係期貨?
硬膠還硬膠 呃人還呃人 兩樣野
更何況我再盡啲諗佢係扮硬膠為自己洗白
所有錯事都唔關道德事用硬膠做擋箭牌

我都入咗過萬隻口罩被人cut單……

點遲啲退

瑞士，唔清楚

佢為左要拖點都要堅退錢比返好少數嘅人先
其他大多數苦主見有人退到就會願意再等耐啲
希望我錯啦 都想苦主可以拎返啲錢

利申：加朋友前後6盒 神秘口罩個批 我覺得佢搞咁多野只係吸引人注意佢個page 而且佢拖咁耐又一日幾個post講on9野 買完第二日已經唔想理 見到成班人一見佢開post又話辛苦晒又幫佢解釋又咩又春咁 真係on99 家下口罩係難買 但係唔洗做到咁啊 一盒二盒追星咁 中晒計啦 更何況佢$68到都賺到笑啦 只係外邊個價更仆街昨 最近見到又酒精又不知名口罩 心諗家下佢賣膠袋都發 成班真港豬

人地FB得幾百LIKE嘅店都一樣可以唔收訂金
佢十幾間分店點細都唔夠人細掛?
就算真係要訂 你老老實實講要訂唔得嘅係要昆人有現貨水人買
AMAZON依啲有平台保障你點同呢

咁朝早去一定無錯啦

我咁睇 留言講個啲野多數唔係真心說話
只係覺得鬧佢冇用 怕激嬲佢唔出貨
心入面就講諗咪咁多廢話火星文啦快手發貨
大家信佢嘅唯一基礎就係十幾間分店
唔好太苛責大家傻
香港人好少有呢啲咁多分店都昆水嘅經驗
惟有經一事長一智 以後依類多分店但不知名都要加強警戒

係咪呃 點解唔等到十號先屌

訂左一盒

人地講到明十號公怖
未到就係咁屌

過左十號先屌都未遲啦

發覺大撚把舖頭 貼張紙係門口
上Facebook 讚好
訂口罩

一班唔夠口罩用既人幫佢like and share比親戚朋友
毫無成本 仲可以大把人幫佢宣傳
到頭來一句訂唔到 又免費幫佢谷like數

有14間舖 你走比我睇

根本條友一早計好哂
知大家依個時勢盡量唔想外出浪費口罩
就特登局你要出黎先有得退錢
等於2仔底走去show hand人 博你怕煩唔退錢
拿係你自己唔退渣唔好話我老千
真係硬膠邊會計到咁
有啲騙子係咁 扮到講野硬硬膠膠令你放低戒心
唔洗講乜2月10會唔會走數
佢之前依啲行為都令我極度反感

洗唔洗咁幫佢呢
咁你點睇佢一開始昆人話有貨水人買結果變期貨?

吊 超有同感 訂左神秘之後日日mon住佢fb睇幾時拎 點知得個拖字 日日打火星文 仲有一日開幾十個無營養既post睇到好反感 今日仲勁 話呀豬仔到埋水星 又乜鳩50%機率 有就有 冇就冇 成日出埋晒啲唔準確既野
利申：訂左神秘比佢撚足9日 期貨又唔打明仲要由2變1
一夜之間收左香港人幾百萬訂又處理得咁差依家但求2月10打後順利拎貨+收番退款就算 以後佢再出啲咩貨都咪搞..

預約裝修？

唔係話幫唔幫
而係佢講到明10-15號全線停賣生果
淨係派口罩

點解等到15號再屌佢都未遲

我訂左一盒 抽中左
等緊10號公怖

下面單野唔知咩事 唔評論
淨係訂左神秘口罩

如果過左15號都拎唔到
我會屌埋一份

佢到底點做到生意
仲有咁多分店

對外都咁撚on9
對內都唔知點撚樣頂

你想留到15號先屌ok 冇理由限制我地
就算最後冇走數都唔會影響我地批評佢嘅好多野
到時過左15佢又搵籍口話有意外要推遲係咪都照屌先?

係 推遲照屌

但佢講到明10號公怖 宜家9號都要照屌
咁你地繼續

本身同屋企人每人買左兩盒
諗住無死 加埋4盒乜都夠用
無再買任何口罩
轉頭個話cut 淨一盒要比醫護都算
無啦啦又話要抽 依家一盒都無 仲要周圍搵口罩
玩法又係咁改 又要人睇直播 直播講野又無內容

由第一個post睇到最尾，明顯就係借呢次機會做宣傳，口罩可能真係有，但已經一早唔同渠道去哂。

不如喺呢度睇吓有幾多個連登非P牌account，反映訂到又真係拎咗貨，咪知佢係咪呃人。

團隊好掛

其實佢d消毒搓手液都賣得貴過人 仲要印度貨 不過都係一出就清晒

係，e度集資成千萬，另外佢公佈左神秘人身份。

宣傳埋另一個生果佬

勁多呢類店 入錢要你即入 退錢會退不過等成世 屌佢老母

其實咁多呢類仆街鋪點先可以攪到佢地仆街？ 真係狗過林鄭

訂到神秘口罩但未拎

好L仆街

10號再話推遲一齊上去屌柒佢

平過佢嗰啲你都搶唔到啦

做銀行可以咁樣無授權情況下check人戶口架咩？
恆生一check log record 你fd監都有得坐

呢條友日日都係我fb出現，唔知點解，每日n個post，又真係好多個post都睇唔明佢講乜我係啱啱上連登睇先知原來佢係賣水果嘅有留意過佢有一次賣口罩搞到好似六合彩派彩咁，心諗佢做乜9

Push

推呀

好難咁早話佢 以家口罩出口係難左 睇下之後一星期攞唔攞到先講

連誠哥都班唔到幾萬盒啦
仲信個生果檔可以無限貨源
買果d人都弱智架

根本要比錢先就on9

100,000支消毒搓手液

大佬

佢點樣派啊

成五萬人沖去佢間鋪頭？

我特登解密既
佢而家無公司/戶口持有人授權開人戶口黎睇
今次就話睇佢有冇呃人
點知佢下次對咩人/公司有興趣，隨隨便便就開黎睇

代我一個大緊肚既friend post:

今日證實左一撚定係黑店

前日我想退錢 唔得 一定要今日退
點知今日我比哂單同payme record我老公去退錢 佢話要本人 其中張單都有我老公電話 而家話要有授權書先可以去

我大住個肚 我朋友湊住小朋友
請問買唔到口罩仲要拎個口罩出去退錢
處處為難去退錢

我想知個倉有乜咁撚神秘唔可以比人知
唔通平時訂生果就唔會有人偷竊咩

我就係第二批醫護
之前講第二批醫護拎到口罩機會係零
但之後又開咗勁多區間比其他人
乜撚嘢神秘口罩咁
後來全世界cut得一盒講比醫護
我到而家一盒都冇收到
淨知好多人話唔退錢當幫店主

內部本身係有監控，唔係想check就check

呢個case係因為有懷疑先check，而check佢係唔需要通知，除非係凍結戶口

定你果間既規矩有啲唔同？

護士

佢話10號講點拎。
無貨走佬之類，佢fb 介紹的所有生果店都唔會好過。

留名

條死仆街仲係開post話預訂左未必有貨
Cut單機會勁高
彈出彈入係到
佢老母臭西，之前又係威係勢咁話有咩高人幫手幾萬幾萬盒貨咁拎
明明無貨係手又比人任訂，訂完比唔到人又唔退錢
仲有一班信徒/打手係到一唱一和
佢老母

依家已經同你預告定會走數
唔洗等聽日先屌啦掛

佢條撚樣
收錢就多多都收，唔見佢要人落鋪先收
退錢就要人落鋪，落到去仲可以話無現金
痴撚線
仲咁多弱智係佢到留言好人一世平安、辛苦晒
Onlun99

我唔係做銀行
“唔係恒生懷疑佢，係我懷疑佢先托朋友check下。”
乜原來街外人有懷疑，唔使經銀行/戶口持有人授權
職員就可以開黎check? 定係巴打你係佢上司授權佢check?

應該係本身有check懷疑戶口，應該係授權左可以隨機check

我意思係可能授權左可以隨機check懷疑戶口

而佢懷疑個戶口個理由係因為人佢個fd把口？

有貨先叫人去分店比錢唔得嘅
完全冇任何理由要收左人錢先
人地好多小店尚且都唔會未有貨先收訂金
你十幾間分店咁巴閉要收?
好人一世平安真係R哂頭 雖然多數係假意奉承說話
你貨都冇收到過就當佢恩人先?
我夠可以話賣10蚊一盒比你 講渣麻 不過永遠唔會收到貨
你黎讚下我好人吖
仲好意思講人地1000蚊一盒你間生果店有良心好多

戶口持有人就肯定唔洗授權既

至於你針對我係街外人有懷疑，唔使經銀行授權呢點
我想講既係唔係每個職員都可以查戶口，係所屬相關部門先有呢個權力，意思姐係佢本身就被銀行授權去做查可疑戶口呢件事，只要有合理懷疑，就可以查，唔需要知會任何人。當然，為左防止職員濫用，銀行本身係有監控部門睇住你check過咩戶口，你check過邊個上面係會知

結論：重點唔係我係咪街外人，亦都唔係我叫佢check佢就會盲目去check，佢自己係要衡量番個商戶最近既行為有否不妥，而係相關部門本身就有權去查有可疑既戶口，同時有監控部門查番你有冇亂查

我唔知巴打你針對我呢樣野有咩用意，我既出發點係唔想騙徒發國難財，可唔可以focus番呢個po本身討論緊既生果鋪行為？

我唔係行內人
但作為街外人睇你講到好似隨便想check就可以搵個fd幫你check到好驚啫
希望compliance自己都守番compliance啦
阻住其他巴打討論講聲唔好意見先

利申：唔識呢間野任何人，發國難財死全家
再次唔好意思阻住大家討論

我初頭唔想長篇大論先簡短咁講
「托朋友check」姐

引起你既恐慌都係因為我講得唔詳細
咁順便希望其他有同樣疑問巴拉打參考番我地所講既野

依個真係頂唔順要貼出黎
竟然on9到將依間19水果店同屈臣氏個啲比
人地個啲係比完錢即刻有口罩拎
李嘉誠有冇昆大家有幾百萬個口罩現貨
到你比完錢先講係期貨呀?
狗屎垃圾都加句「點解唔去鬧7婆」 你間19店配乜?
即係你比人呃完錢 條友叫你鬧佢仲乜鬧林鄭啦 你會點諗?
有幾咁9唔搭8

Fb/ig d撚樣呃人幾十萬比到貨都比人拉/拉人凍結戶口
唔係咁無天理比佢走得甩呀

人地wiki 誠哥係賣到無晒貨先比人屌
但佢地係無拖無欠，無欠人任何野
但呢間水果撚樣係唔好話口罩，連半個奶罩都無比一個人仲要連圖都無張
收人錢無貨唔退
兩單野差咁遠都可以混埋一談
唔係打手就真係傳銷信徒黎無得救

估唔到佢地咁
我平時都會幫襯佢地舖頭，仲覺得唔錯

之前因為有親戚真係買到所以呀媽話試下，我又多事走去試下搶
佢嗰次係話抽電話號碼分流，結果個server都頂唔住乜乜乜
一開頭live拖左差唔多半粒定一粒鐘先抽。由呢下已經覺似俾人玩緊
佢抽左一次之後搞左一大輪又話遲啲再算
熄左live當晚好似又無啦啦重開俾人搶
最後都冇理過
。
過幾日問返親戚叫佢check下口罩防唔防水佢又推三推四話浪費口罩(我有同佢講出門前試)搞到我唔敢再催佢試

兩大武器係十幾間分店同硬膠
老細唔係想昆你係衰太硬膠 所有野都用硬膠洗白
好鬼似個啲殺人犯為左判輕啲扮有精神病
硬膠但係昆錢就咁叻?識得博人嫌煩唔退錢
話佢會走佬就話十幾間分店洗乜走
問題係香港依啲時勢做生意都死左大半
唔好話依啲19不知名店 講到佢依家啲生意好值錢咁
短時間昆大家一筆定係慢慢賣生果好?

岩岩聽左佢幾句直錄
佢話唔會care大家既說話
不過警惕大家小心大家既說話係有法律責任

Hktv個倉比人爆左
佢宜家咁多貨 講出黎咪死硬

up

自己有錯應該主動退返錢比人唔係等人走去退
仲要退完都要道歉話浪費左大家咁多時間
hold左大家咁耐原本買口罩啲應急錢都未同你計返息
依家就退錢好似乞米咁 仲要講到皇恩浩蕩咁撚屌
咁樣都可以不知反省 仲係到恐嚇人 乜人黎架

仲話人地抵毁佢 明明自己一手造成
同佢買口罩慘過乞米 咁耐口罩都未收到
都咁多腦殘粉護主

唔洗出街排咪等下囉

恒生邊間做audit?

個老細出post手法真心on9，都幾明顯呃人流博Like，但生果都叫寫明價錢既，願者上釣。
最撚衰係收晒錢大家先會嘈，幾日後收埋貨再報。

利申 中左一盒

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

[member]其實唔好話做生意信唔信任
當消費者有疑問個陣佢個啲態度真係⋯講到自己無辜咁
淨係呢樣野我都唔會再買佢野
今次好彩退到錢 當上一堂
至於個班打手 只係今次個老細係真心想做好既 先會唔介意佢啲處事手法
佢唔諗呢啲位出到第二間鋪 同樣既原因比人呃 我唔會可憐佢地

member]

自膠

都係只留2盒 thx算

Get Fresh O2O 日本厳選フルーツ専門店
48分鐘 ·
懶人包 9/2 18:00

18:00 懶人包大概:

1. 明晚21:00公佈發口罩流程
2. 先安排長者,重病..之後醫護和區域
3.商譽很重要,會保留法律追究權利
4. 唔會再有新口罩貨
5. 退款可到分店,有充足水源

屌柒佢，頭先仲出post話退款必須落名果個人親身去。但代領貨就可以用授權書。咁佢之前2變1，要退款，即係我幫我老母拎完貨，又要我老母自己去搞退款。痴鳩撚線，佢當場唔退我即報狗、報海關。

幫襯過買生果 都係網上比左錢 再指定日子 分店拎生果
賣口罩方法一樣 唔明樓主係度搞分化 眼紅 係咪同行？

佢有一日仲要出咗個懶神秘嘅post
話搵到樣唔係口罩嘅抗病毒神器咁嘅嘢
要人落單先，之後先講係咩嚟
點知原來係啲戇鳩棒，仲要$120枝
痴撚線

教主聖物
入返10支先

同食精油可以抗病毒一樣
班醫護信徒做乜唔出聲啊

教主聖水能醫百病
生果教主係神既兒子

十枝 thx

奇蹟教主賣奇蹟聖水

佢搵個男仔做live介紹枝咩韓國消毒噴霧
笑死我

教主首席門徒黎
你敢笑 神會懲罰你

口罩有出過貨咩 如果佢無問題就無咁多苦主出黎屌柒佢啦 分你老母化咩

都好仆街呀 佢啲手下/打手就露樣
自己身為老身開個冇樣直播 咁仆街都有
渣住大家咁大筆錢 又咁多間分店
係覺得自己咁正義仲未唔出樣呀 更加覺得你係呃人啦

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

係呀 唔會蠢到完全一個都唔退錢
都係政府個招群眾鬥群眾 藍鬥黃咁樣
剩係做下樣退比少數人 個啲人就自動波幫你做打手
一話佢呃錢即刻依班所謂「成功退錢真實案例」就衝出黎
佢依家唔賣口罩最衰都係我地班人質疑佢
等仲想係佢個到買口罩嘅人遷怒我地
唔好再信佢真係硬膠 硬膠唔會識咁毒
平時講下火星文等人放低戒心
有冇可能平時就on99 一到呃錢就咁醒

留名睇結果

唔洗拗, 佢批貨到哂係香港倉度, 就等埋天日, 走路既佢仆緊街

我係呢間鋪買到1盒泰國，2包韓國喎~ 請勿跟車太貼仲有1盒等佢聽日講~

唔知今晚會唔會收到機構，院舍求救，又要做正義使者cut一半貨幫人呢？

堅on9 搵生果同口罩比
你生果買得幾多錢呀洗走你數?
口罩期貨佢渣左幾多個百萬呀?

推到佢仆街

你買到等於多數人?代表啲乜?
未就係要你呢啲自動幫佢做打手/見證
原來我差一萬個人錢 剩係還左錢十條友就叫還左錢

信唔信你好

有貨又點?有幾多先
依家要搞清楚個定義點先唔算走數
唔係話比小貓幾隻個啲 係要人人都收到
個到講緊過百萬個口罩

聽日劇本：
老細：醫護緊急要貨 減一半貨重新抽獎
信徒：感激老闆為香港人做實事 無貨唔緊要

啲機構會咁樣搵呢啲生果鋪採購口罩，真係好特別

我諗真係得香港人先會信

用時間去証明，唔洗好耐就有結果

佢聽日有3盒口罩交到客人手上，都可以話自己有貨源

到而家只有佢啲粉絲會盲撐佢

多謝更正 未係羅 拎到先算啦
不過我估佢會安排少數人退到錢/拎到貨
多數人都係走數多

呢兩日就知結果

Yes

最勁果招，市民鬥市民。

親身證實
佢講做機構客時，我工作嘅機構聯絡過，因為院舍真係好需要而又冇晒方法訂，但訂貨同事話whatsapp咗冇回應

你呢個講法好啱⋯ 佢個page真係大量打手

d口罩係攞左 已經係屋企個隻

d 泰國口罩幾錢?

叫教主去打肺炎病毒啦

55蚊50個

LM食花生
呢d舖就咪放過佢 想靜雞雞食左筆錢
胃口都幾大

等於你要還錢比人 人地問還幾多 你話有錢還
跟住原來只係還1蚊 還1蚊都叫有還呀 不能算是走數
騙子特質係死都唔肯講具體野 係要模稜兩可

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

咪係
賣口罩賣到好似販毒咁

唔出奇 佢唔會個個都唔比 你算有運
總要你依啲「成功例子」做見證用黎做呃其他人嘅工具
呃其餘9成幾人錢都夠做啦

拍下link 一早講左10號交代
幫襯過買生果 加上店主前身做醫療sales
我信佢
就係你地班人 搞到少一個途徑買口罩

唔係明x

可能我幫襯開佢買生果，所以我信佢多，都係個句，用時間証明，我仲有1盒口罩未拎~

嘉誠哥都唔夠貨派啦 憑佢拎啲唔知咩神秘口罩 乜資料都無
如果真係想幫香港人 駛唔駛咁樣撚鳩知啊 係蟲係龍睇下佢聽日又搞咩花臣囉

嘉誠哥都唔夠貨派啦 憑佢拎啲唔知咩神秘口罩 乜資料都無
如果真係想幫香港人 駛唔駛咁樣撚鳩人啊
係蟲係龍睇下佢聽日又搞咩花臣囉

根本係呃人 邊到攞到咁多貨呀？ 擺明想人地俾錢先訂，後事話無貨。 搏人地d refund嚟換生果

從頭到尾，無見過人成功買到過
一係老老實實，有貨先一手交錢 一手交貨，佢又話怕太多人去排（？）

真係笑撚死人 仲成班傻閪係下面留言2盒2盒！

用下腦啦
而家拎到貨既話就唔會幾十蚊一盒

呢間野個個post講野講到生語癌咁
其實有冇人成功收過貨

本身間鋪就喺賣生果 凍肉
佢好心用以前醫療sales人脈搵口罩

你哋喺度唯恐天下不亂

有冇諗過人地樣衰唔露面
利申 見過真人 on9兼樣衰

我都買過
但係你唔覺得老細真係好on9咩

一早寫明10號公佈 未到10號點出過貨

我見都有人講話幫襯過唔覺佢係壞人
依啲流於表現印象嘅野冇冇意思唔代表乜
有啲殺人犯都有鄰居話佢平時好nice架
買生果咁小錢更係犯不著呃你
依家講緊咁多個百萬 差咁遠 冇貪念?

老老豆豆百幾蚊真係跌都跌左
但我第一次見人做生意做到咁弱智 講野又一舊一舊又唔清唔楚懶神秘

唔講真係以為你賣軍火

佢FB post 左張相 大概睇到箱頭上面寫 Fortune Medical

我又唔會話佢on9，係佢冇customer service，以前買生果都試過好耐先覆，佢宜家搞左咁多野，更加覆唔到！冇幫襯開佢自然會懷疑佢...

入面成班護主犬，十足打手
成班懵撚
咪睇到十號，有幾多個真正拎到口罩！ 或者最後老闆好似國難咁，一句發脾氣唔信我嘅就唔賣了 大家為左同情老闆，用退款換晒水果！

做生意講信譽 印象 幾百萬有幾多
14間分店賣生果 凍肉 真係好少錢？

Is this a joke？湖北省

On9 一個月前咪成班傻仔中完ig抽獎 想問like個page個玩法咪又係一樣

好耐之前

你見佢咁樣撚人
似有信譽咩?
未有貨就鳩賣
訂左兩盒三盒 閃鳩旦話有醫療求救就cut你單
信譽? 話cut單就cut
佢d做野手法似根本想賺完一大筆水就著草咁
話唔定佢14間野本身就摺埋
想摺埋前食返下水
依家佢又賣洗手液又450口罩
加埋肯定過千萬
佢14間野都係租既
呃返筆再著草仲有so

人地po兩下 就信人地係黃 香港人真係好撚蠢

唔係掛

我就係咁諗，可惜啲死忠唔撚明

網站最底 仲要係武漢

以為仲係以前呀 香港依家乜環境
生意都死左9成 日後會唔會執都成問題
幾百萬對大集團更係少 依啲小店黎架渣 只係多分店
先唔計佢昆人有現貨變買期貨
你係咪想講佢咁大盤生意唔旨在區區幾個百萬?
講到咁有錢又要人比住錢佢先?
點解唔係有貨先比錢

Wuhan

仲要佢條撚屌依家賣450口罩
就算當佢無呃人 佢都賣撚緊人血饅頭啦
屌佢 不知名貨黎 乜春認證都無賣450阿
醒未阿死忠港豬

個網一入去會自動download左個file

拿呢個真係要公道啲講
呢批貨係佢比大陸人搶貨 佢用高價買番黎先保得住既
佢無心食人血饅頭既

屌 好鬼
個網突然間上唔到

佢講姐 邊個知佢高價入貨?
仲要佢話批口罩有證書
但張證書流到on9
d國際認證一樣都無
又無韓國保健局既認證
呢批貨完全不知名 牌子都無

神秘口罩喎 龍門任佢搬
留返比佢班腦殘打手用啦

話唔定阿 呢批貨就係本身既神秘口罩
想賺多d先扮鳩哂野話第批貨黎

假/重用/大陸口罩垃圾房執返黎都計
班到過百萬個口罩當你嬴 哂氣啦

call海關

留名睇武漢重用口罩

一直都有14間分店 賣生果 凍肉
唔係因為口罩 發國難財先臨時租

認同
佢聽日有貨比都好 都一定無咁大量貨
一定有d人要退錢
我建議退錢既手足真係報海關
呢單野唔係退錢就算

屌你d盲撚真係盲
我幾時有話佢臨時租
租左10年唔可以聽日就完約唔續租?
做左10年生意唔可以最近蝕錢 一個月後就執?
睇撚死你都係晚晚睇佢live既信徒黎嫁啦

lm

搵緊藉口話唔夠貨啦
6-7號既訂單
9號先發現訂單量太多?
定係比人屌先出黎講定唔夠貨

比你地講到好驚係武漢口罩添
睇個logo好似係呢間公司
有無巴打知係咩文

你等攞到貨先諗個口罩咩料啦
建議攞到貨既手足查清楚口罩既真面目
陣間原來衰撚過救救

就算武漢重用口罩要你即刻班一百萬個都難啦
吹得就吹

好似係西班牙文
柒左既話請原諒

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

你講到14間分店租 係臨時 第二日就無
未到10號公佈口罩詳情 就帶風頭
抹黑人哋 引起恐慌 破壞人哋聲譽

追FB話係神秘人幫手搞
而神秘人係賣Ecuador麒麟果

利申:訂左搓手液

唔係唔係，係系統錯誤先俾啲人訂咗，嗰啲區域一早俾人訂晒

咪就係，黃店就唔會呃人？

上次荃灣間串燒老闆娘生癌單野已經呃過一次 錢啦

成班on99

根據Google剩係武漢市就已經一千萬人口 疫情爆左成個月 要班一百萬個口罩有幾難？

唔會寄到黎香港啦
應該咁講好啲 係垃圾房執嘅都計班到一百萬個當你嬴

開始玩委屈

台北
Fortune Medical Instrument Corp.

湖北
Fortune Medical Supplies Co., Ltd.

天與地

check過台灣個間冇口罩賣，反而湖北個間有，地址仲要係正武漢

仆街賣肺炎罩

望就望係公司名太大路 咁啱一樣名啦

問題係台灣唔係一早禁出口啦咩？

睇我對上個REPLY,再諗下

其實而家又未到10號，你又唔可以咁快就話佢呃人咁不負責任。

你話佢講野1999，其實我都覺，我都憫佢成日live曬鳩人時間，但佢其實本身都唔係想想咁多人搵佢訂口罩，聽佢既講法就係你睇開佢知佢規則咪跟佢訂，其他人佢根本唔想做，所以咪唔解釋咁多。

講真，而家無人有意務幫你班自撚私香港人周圍搵口罩架wo, 而家佢又無賺你幾多，頂多只係無咁大個頭帶咁大頂帽一次過分咁多批搞到好亂姐，你洗唔洗咁樣話佢呃人？唔怪得而家無人想幫香港人，就係自私到死，少少唔滿意就投訴，搞到真正幫你地既人都心鳩淡。自私得黎仲要蠢，打住黃店名銜你地就鳩衝，衰D講句，抵鳩你地比人呃錢，比和你肖個d偽黃店呃啦你地班柒頭連登仔。

巴打
呢間公司係咩logo
同唔同我上面post果個logo

anji jixiang 谷歌地圖顯示係浙江省

公司註冊個地方係 Ecuador 同神秘人嘅麒麟果 同一來源地

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

咁即係厄瓜多爾公司
之後就睇啲口罩係邊生產
但其實好多大牌子都係中國生產

正如點解有人信fb comment like share page就有口罩抽獎咁，咁D仲On9都大班人信，講到好正經唔似呃人都可以呃人，呢個時勢，大把口罩騙案

大牌子既又唔驚既
公廠環境會有保證
而且d大牌子拎到好多國家級認證
就算係中國生產都安全既

咁請問你係邊買口罩？

其實你幾時見佢入過中國嘅口罩

amazon jp

我就係買到$68 一盒既其中一員
等緊10號公佈點拎貨

我由一開頭佢話有口罩賣追佢fb post追到而家

本身比左兩盒錢，最後cut 到得一盒，遲d 去退錢，講真我一d 都唔心急退錢，當初係佢到訂即比錢都係因為信得過佢間野

P.s. 我朋友家人是長期病者，抽到一盒free 口罩，遲d 去取
P.s. 我朋友做醫護，又係抽到一盒，唔洗比訂金，遲d 去取

我覺得老闆只係好心人，但口罩一事人流太多
佢係處理得唔好，但都係一個學習
(講真佢間網站平時有鬼咁多人上去買野咩）

你呢種人真係好易呃，求其搵張相，你就信到十足係佢既貨，係唔洗你入訂先呀，隔一排話抽中你排到你叫你入數，咪又一鳩樣

巴打有內幕??
我擔心啫...如有冒犯得罪...我講聲唔好意思...

唔係喎 佢呢間好似係有貨call你再約交收
雖然都有可能呃人 但可信性的確高過生果教主既最低限度生意手法都好得多

嘩 咩品牌黎
應該可靠？

佢之前玩直播話做壓力測試，睇下同一時間入網受唔受得住，心諗，賣你就賣啦，點解要直播講，出post唔講得，睇左兩野就算9數,無含笑兩盒thx

一早話撚左係伏

我都係佢到訂兩盒cut左做一盒
cut變一盒原因為本身有批泰國貨因為限罩黎唔到香港
老闆唯有係神秘口罩到分啲比泰國單果批人
對某啲人係不理想但叫人人有份，呢個時勢真係無乜所謂
同埋對於有啲人話老闆發國難財我覺得好唔公平
而加買盒口罩難，想要快就要食貴價，唔想貴就要時間成本去訂去排隊
除非有朋友比你而加真係好難正常乜都唔洗付出就買到平口罩因為實在太多人要
而難得老闆拎到大批貨出黎又想人人公平都分到尤其是有follow開佢既人所以先咁多規矩
仲要只係$68蚊一盒50個（就算有伏我都預左因為真係買唔到）
好多安排處理得唔好
但去過排口罩都知道一間鋪賣咁多口罩基本上人地果日唔洗做生意，又要安排人手同本身既客都處理唔到，睇程班長呀布都知，成本賣口罩都要有人屌呢樣果樣
而老闆仲要分左幾日出黎咁多間分店唔做生意比人攞口罩
唔夠錢退貨可能人地未預今日會咁多人去退所以焐夠cash佢fb都有講
薪金租倉鋪租運輸全部係錢你無可能叫人下下平價賣比你
加上而加供應商都坐地起價
藥房成兩千蚊盒你唔去屌
68蚊一盒仲要醫護前線優先長者重病仲唔洗錢淨係想幫香港人你班人走去屌人
想講連登仔真係好難服侍
可能人地安排做得唔好咁你可以去反映 但係到唱衰人黃店人血饅頭可唔可以理解清楚哂先

非打手唔好問我點解知因為我買人口罩會跟規矩追po

果晚我都有睇, 屌你老母話未夠人等多d人先
等到8K幾人又話咁唔得喎, 太多啦 要諗方法減少d人
個網會頂唔住

同意

可能喺賣生果/口罩同行 講到預謀呃人錢
標題一口咬定間鋪 人血饅頭

呢間真係on撚9
由2盒變1盒再變到抽籤
博你唔去退款食你錢順便幫鋪頭做宣傳
仆街到

可唔可以集體告9佢

幫推
一樣唔可以走

買咗口罩又過要抽籤又咩7
最後搏人唔退錢

啲老人醫護口罩其實都冇人落過袋
扮捐咗屌佢老母

其實好簡單，
我地不滿佢既原因唔係貴，邊個唔知宜家買口罩一定貴。

我地不滿佢既原因係佢經常性出爾反爾，講野1999，所有野不論口罩規格定係咪真係分左俾前線長者都係零透明度。

佢成日話O2O理念，賣水果果陣可能work既，宜家賣口罩賣到一鑊粥咁，錢就要人俾左先，貨就遲遲未有，口就講訂好多貨，幾萬幾萬盒，最後又cut呢cut路cut到冇。

4個字：吹多過做

宜家有出口限制係事實，但係咪真係影響到佢？佢本身冇貨既話點限制？或者誇大左貨量？
優先分俾前線重症係好事，絕對要支持，但點證明真係俾左？

當然，呢度唔係法庭，我唔係法官，講野證據前證據後都好攰。但講真如果佢唔係有地鋪，一開始我已經當佢透明。

其實冇變抽籤，係有啲人唔合乎規則，所以要整走佢

痴撚線 買$68一盒叫做平野 要預比人呃？
連登仔係咪食炒價食到痴撚咗

賣得呢樣野已經100%confirm,神棍啦

估唔到係南美洲口罩，咁都飛到黎香港
另外佢仲有果個韓國450蚊口罩，仲有1千盒，要2月尾先有，有冇巴打睇得明張證書，好假咁既樣

點樣唔合規則?details?

其實你地唔覺得間野所有野都唔透明架咩
明買明賣 你都俾我睇下咩貨先啦
全部野都齋up 得個價錢係真

佢張證書好流下 google翻譯如下

《藥劑師法》第31條，第42條和《藥品安全條例》第13條第1款等 根據同一規則的第20條第2款和第59條，如上授予許可。

喺Amazon /G-market 買口罩預左有cut單心理準備
可能供唔到貨 就追擊
有貨就話武漢口罩 留名睇苦主

amazon cut單 會快手退錢
你點比錢就點退
邊似你教主 有大肚婆落分店退錢要比人屌

嘩 你拎Amazon同佢比
人地無貨cut單 會直接退返比你
唔似救世主安排混亂 又各種要求留難顧客 我信相星期一會更亂

係教徒眼中
生果教比amazon更加偉大

講真用Amazon呢啲咁成熟既Ecommerce平台黎比較真係。。。好唔適合

你話用香港同樣有地鋪有O2O理念既HKTVmall黎比較會好啲

呃人就未必
但真心1999+安排非常混亂

呢個真

無買 見到有人留言純粹覺得煩過閪

又神秘又乜又物

生果永遠都有相 係口罩就影幾板貨

最不滿係講嘢小學雞，簡單出一篇嘢講清楚退款流程，啲客咪唔煩佢囉，又話人哋係咁問又話人哋唔睇佢啲post..都要睇得明先得㗎

本身有follow 但真係太煩 unfollow咗
平心而論我喺其他網買口罩果d入咗數之後冇都係過番去你個account，點會搞到咁混亂 又唔知record有冇mark清楚

10號唔係公佈 31號果堆咩
400幾頁excel加有曬訂單編號幾均真wo
佢一直都話要實名登記 親身拎
係有堆人搏幫屋企人拎埋，好似係

9估：係香港依個時勢佢啲店就執，正苦思點樣救盤生意，正值口罩短缺，見咁多乜都冇ig/fb shop都呃到人，心諗自己有14間分店未更易呃人，於是動左歪念頭都想分一杯羹，之後發覺原來呃到咁多錢，比想像中順利，賣幾耐生果先一千萬呀

唔少人就係衰係太睇得起佢所謂14間分店 ，當左係阿信屋級數，太坐定笠六，依個時勢你係老細寧願要幾日就得返黎嘅一千萬定係個啲19店?更何況一千萬仲未夠，仲要應酬大家即係仲未呃夠，幾咁貪得無厭，到呃夠就會即刻關鋪走佬冇仇報，堂堂14間分店老細做直播樣都唔敢露會唔會太搞笑，方便著草呀？

係啊

其實真係好簡單，有就有，冇就冇，我地係要買口罩，唔係想睇show

有就公佈詳情兼交貨，冇就唔該過數退錢，我地冇咁多時間浪費去唱衰一個小商戶

我之前冇係佢舖頭買過野，但今次訂咗兩盒口罩。老實講，佢啲火星文真係好難明，仲要講神秘口罩。但上網次次都搶唔到，就試下，點知又買到。

我希望唔係騙案，到呢刻唯有信咗先，都畀咗錢。同埋咁多人買，我係預咗冇咁快有貨，既然而家佢話到貨，唯有等安排，拎咗貨先知咩事。

呢個咪佢最大問題
覺得自己救世主 逼鳩你跟佢方法同佢玩
屌你 做生意邊係咁做嫁
佢一係就呃人
唔係呃人就想紅 想出位做教主
總之都係立心不良嫁啦
唔係真心幫人

終於有人講 呢間野真係on99 賣個口罩都麻撚柒煩 睇乜鳩直播阿

就算佢今次無呃人都好
我永遠都唔會幫襯佢間野
神神化化咁

一人只可以買兩盒，好多相同電話號碼同電郵，佢會變到剩返一張單

其實只係打名， 電話， 電郵

佢所講既本人同親自我諗佢自己都唔知自己講緊乜

都只係有想刁難退款既人up 下姐

但其實呢個係佢責任黎
佢個網頁又無限買 㩒100盒都得
佢講解又唔清唔楚
柒下柒下
咁人地唔知 買錯左 就要踢人走
好野 邪教式銷售手法

佢表達能力真係奇差

明顯想靠口罩救返佢間鋪啦
想紅就一定, 咁先多d教徙買生果, 仲有d $120 抗菌棒

真心幫人唔會咁, 買得一定心急等口罩救命
你老母撚完人一次又一次

佢真係生意奇才，依家賣生果俾人秒殺買哂
個個當佢大好心人

成班人口罩未到手已經幫襯左幾次生果

呢個時勢，有口罩賣仲要一盒幾十蚊，半個香港同你狗衝啦，等到確確實實有貨先公佈先安排唔得既，係要人係咁多不確定性既情況下預先付款，諗番當初我缺口罩真係缺到智商都下跌埋

我第一次睇佢d文字已經r晒頭、連係咩口罩都唔講得、所以無落搭

不過有人開始醒既， 退款愈搞愈複雜

成班淨係夠膽係到屌
無人去佢Facebook 拆穿佢西洋鏡 。

收100個人錢，只需10盒貨，分俾10個，90個唔退錢住，等佢地換水果/俾個假希望下一批會有，拖住先，退錢就凶你會Blacklist ！
到有人出聲屌，有買到嘅10個人就會出嚟護主 真係買到㗎，良心店嚟㗎 唔信就死開乜乜柒柒。

都唔係人人可以呃到咁多人 如果唔係有14間分店邊會咁多人比人呃 大家只係集中警戒冇實體店個啲對依啲都好放心

呢個真
有退款拎到錢嘅又幫襯翻佢買生果

聽日睇埋個出貨安排應該就屌得
唔認為佢會安排得好

而家上去互屌無意思
聽日就見真章啦

佢貨果張圖唔會係全部貨下嘛，一睇就知唔夠幾萬，另外果個肥佬係咪就係老細? 有冇人認得?

呢啲女人好西煩
以為大肚就老奉要有privilege
見佢一開口就話自已大住肚就唔想理佢

佢有係商品名同商品說明寫限買兩盒
但唔明點解唔直接set

同佢交過手，條友係真心on99
覺得自己做到hktn mall做到嘅事
真人講嘢都1999咁
佢個助手唔知乜柒又係on99咁
真係諗唔明點解有咁多地鋪

如果張圖影唔哂佢成個庫存，真係有一百萬個嘅話一早直播左啦，張圖都顯示佢走硬數，唔通聽日突然走個高人／白武士比一百萬個口罩佢呀

我就訂到2盒，一盒係俾錢，一盒係重病
得唔得真係唔知，唯有等聽日安排
不過係咪都屌定先，叫人邊會有心機幫你揾貨

同朋友夾埋訂左六盒
退錢要去返指定門市嘅話真係好撚on9

如果後日個個都拎到果1盒68蚊口罩，個樣又正正常常既話，仲屌唔屌？68蚊仲算唔算發國難財？

佢係柒，但都等埋拎貨先屌啦，成個標題都唔係根據結果而講，而係呢一刻無貨係手既發洩。

講話搏人地唔去退錢... 你去退有無人fail先？只係佢個方法唔夠好姐。 明碼實價，願打願捱。做生意手法柒同國難財要掛鉤好似勉強左d。

話人賣口罩搏宣傳... 有罩賣，卓X 莎X都想洗底啦，何況人地真係有貨，咁有唔做德宣傳？

睇黎你真係重病，岩哂

佢有賣過450蚊50個韓國口罩算唔算係發國難財？

正如佢而家收3萬盒口罩單，得3千盒貨，佢都話自己有口罩派，唔得咩

重點唔係有無貨
點解咁多間唔屌剩係屌佢

之前都有diu 架， 太多教徒呀， 仲比佢承機扮可憐， 班教徒仲撐多2錢重， 買多左生果

agger 外科口罩呢個時勢賣450已經好人血, 唔理你背後咩原因
仲狼過藥房

收到， 泰國口罩一盒， 5個韓國口罩， 但我係1月底27，28 號就訂， 真正第一批口罩， 之後所有訂單，就開始鬼啦

啲人好似以為我地好得閒間野好猛料要追擊佢咁

中晒毒
出街買野你都會諗過度過啦 條友咁古怪仲唔醒

我都等口罩用，除左呢間水果鋪，仲有去HKTVmall訂

兩間都O2O，兩間都係先俾錢再約時間拎貨，點解我唔屌HKTVmall要屌Get Fresh？佢屎忽香啲？

我覺得未必係呃人既, 但似係真心膠多D囉
佢既處事方法同講既野令我好難相信佢係依個年代既人
咩野士多啤梨坐緊穿梭機係火星番黎
我睇完真係打左個冷震

我自從係佢到買就無咩再搵第2間買

D信徒會和應, 好鬼恐怖
呃唔呃就未知, 但有樣野可以肯定 就係佢d生果俾人秒清緊

我明明記得佢講過黎緊10日定幾耐會停止水果生意運作，專注處理口罩訂單。

到底係我俾佢啲火星話搞到記憶錯亂定其實佢講一套做一套？

推 搵區議員處理
呢幾日有case都係咁 報埋警

巴打你問得就即係後者啦
點錯亂句野係佢先會講既姐, 唔通wiki講咩

一盒口畢68蚊 個個都買兩盒 總數136
10萬張單cut左7萬張單
70000 * 136 = $9,520,000
佢有12間分鋪 每間至少要有80萬現金先夠款
我唔相信一間舖有咁多現金

仲要逐張單打上office check

你冇就錯， 佢仲講到自己好偉大， 本身做生果， 係好心又有人搵到先賣口罩， 要呃你，口罩我賣貴d 收你一筆錢退休啦， 點會收你咁平， 呃你果少少咁話

初頭賣韓國口罩65/5個， 講左一大堆苦衷，話今round 堅持洩錢都呢個價， 因為答應左大家， 然後下round可能要貴少少， 十足d 呃人口術咁

我唔知我中間有冇miss 啦， 之後就話有人搶高口罩個價， 然後就賣450一盒韓國口罩啦~~~~

為左大家條命仔, 蝕住做都要搶批口罩
跟手所謂平手賣返俾信徒 班友又真係狗衝

食屎屌佢老母發國難財

以前聽過有種騙局手法
係將賭博貼士（買/不買）
隨機分比兩批人(50/50)
之後下一次再分比上次貼中咗既果批人，
再loop幾次個process,
到最後一直比佢貼中既仲果批人
會以為佢真係有料到，
就可以開始狂sell呢班人, 比多啲錢。

以上做法咩都唔洗做，人既數量夠多就得
好似個Tree Diagram咁

雖然唔知間鋪真心定呃人
但又似乎match到個騙局手法

大家可能覺得有是但比過口罩已經唔算呃人,
如果係平時, 大把人已經去消委會投訴咗佢哋啦

又出post拎下光環咁

繼續推

笑撚左 今日將個波推俾HKTVMALL HALL ，成班on9仲係下面打氣做晒大龍鳳咁！

愈睇愈似邪教 好撚恐怖
「買唔到口罩但終於買到串提啦～媽！我得左啦😭感動」
「1支 元朗取，thanks
可以將退款的68蚊用來俾蘋果汁嗎？」

訂左未到手，老實講，搞咁大場龍鳳比佢呃都冇計…，不過以下幾點要留意

1:人地直播有講暗語,唔跟佢直播真係會唔知佢講乜(到宜家我都未知0602/神秘口罩係乜)

2:直播/發文中都有講做壓力測試…同埋每人只可訂幾盒等等相關內容

3:人地有公佈退款日期時間…同埋邊間有錢做退款

各位唔該口下留情，同埋覺得咁樣講有啲唔公道
試問人地大可以唔做或者直接等你地排隊
係做得唔夠好，但尚可接受
最小杜絕左一啲影子分身或炒賣轉手
多一個黃店做野，點都好過政府乜都唔做
唔好整到人地唔敢再搞
最後係啲醫護老人家受罪…

其實佢個口罩分配結果係咪唔係個個都中

我訂兩盒 cut淨一盒 頂唔順佢呢種銷售手法 退左款一了百了 未退既自求多福

最尾唔係話太貴唔賣咩?

訂左八盒，一盒都唔中

佢賣口罩定販緊毒？ 要講暗號先買到貨？？

講出嚟都俾人笑啦
我睇咗佢最近幾個post，見唔到有咩point 表示係黃店？

最後，就算真係要講暗號 ，你開多幾個假Account / 你fd想買 直接講個暗號佢知咪得！
屌 根本係騙局咁

多謝你留返啲機會比啲有需要既人買先
如果多啲人你咁諗…就唔洗日日四圍搵…
你想法冇錯既
觀點同角度問題，我冇資格去改變人
屌還屌，但請輕手啲唔好搞到人地執

返工身邊好多黃色老人家…冇仔女既
手上得返兩個用過既口罩…
問佢地都話買唔到，排隊又唔排得長時間
自己都忍唔住分左啲比佢

總之唔係想鬧交，只覺得不完美但可以更好

不喜勿插

大佬 我都冇話圖100%真 只係用黎對比生果教連圖都冇 講真幫襯個間小店就係貪佢唔洗比錢先 你就假定佢突然要先比錢我都會肯 講哂啦

雖然冇咁多人買 但都有巴打話買左450 太貴唔賣？扮哂野 錢都袋左你啦 68/136苦主都慘 仲要450苦主

五條退款熱線全部唔通

真係好似邪教
大量留言講自己從未成功訂購但都支持
奴性超強

我半個鐘前wtsapp搵佢，佢wtsapp電話打過黎講。我懷疑佢知道自己表達能力差....所以下下直接打俾人講。佢所謂協商幫家人退款就係wtsapp錄段音俾你，你到時show送俾職員聽，佢就會俾你用授權書退。

當然我唔係話佢打過黎就信得過，即管睇埋今晚9點如何。

有講具體日子都可以係緩兵之計應酬你，如果你差人錢又唔想比佢狂追你會點做就知，就係懶係講某個具體日子會還錢，當然唔會講明還幾多，會大佢話我冇心還錢洗主動同你講幾時還，到還錢個日就只係還少少，諸多籍口話有意外，仲可以話係有心唔還就連少少錢都唔還啦，跟住又訂下一個具體日子還，不斷loop，講往績佢由一開始就昆你話有現貨水左你比錢先，其次係有乜充份理由要大家先比錢？

NO啦，我都係即刻退款好d

G持

如果自己退，親自去門市就得？

搞咁多野先買到個口罩, 我寧願跟連登仔去日森F5口罩
反正兩邊買到既機會都唔係高, 起碼對住日森F5唔洗受氣, 又唔洗比人撚睇LIVE估暗號

香港人唔抵死
但有啲香港人真係抵比人串「抵死」
慣咗不公義
仲要屌人地屌人不公義

大家都買唔到，但都打成篇文多謝 會唔會假得濟。
俾著係你，渣渣林搵另一間訂，仲得閒打感謝文 愈睇愈假

認真好假，我當時買都係睇見佢話有貨先買

1.賣口罩賣到好似賣白粉咁on99, 日日開live 要人追， 講野又1999 哂人時間， 不過呢個我當佢個人on9 啦， 無咩好講

2. 壓力測試冇咩講，但每人訂幾盒佢一開頭live 講3盒，網頁寫2 盒，最後cut 剩一盒，呢個已經係弱智，重點係佢製造出大量要退款既case.

3. 你覺得佢有冇心真係退款？首先佢自行cut單已經製造出大量退款case, 仲未計佢話乜撚野眼訓系統出錯導致又一萬張訂單要退。

有人已經去過門市店員又唔清又楚，錢又冇，仲要受佢氣，你覺得咁樣冇問題？你作為一個消費者，諗住同佢買野買唔到仲要俾佢當狗咁撚。

其次你再諗下佢有幾多張訂單，涉及金額數百萬，琴日分店仲係唔夠錢退，夜晚fb 就出post 話我補哂水夠錢嫁啦，你覺得佢星期日隨手拎幾百萬cadh 出黎？

好多人會護航話：人地咪講左會退囉，咁多人退人地都好忙要慢慢做嫁

真係唔知奴隸性格定點，收錢唔見佢咁忙，退錢佢係浪費緊幾多人既時間，人地既時間唔值錢？
呢筆咁大既現金流佢當無息貸款都已經fatfat

應該自己友 帶風向

佢有心退款，我死唔信技術上做唔到網上退款，而一定要到門市？淨係d人費事去退可能已經執十萬蚊以上！成單嘢似冇貨但照吸水，變相借咗錢俾佢，d錢分撚分鐘已經去咗炒股投資！

免息貸款， 免費宣傳， 一個人哂尻幾萬人時間
仲要一大班人讚佢好人
依家仲瘋狂賣緊生果，生意不知好左幾多

仲有呢間鬼到唔鬼， 老闆造神造出黎既神秘人

個fb page 成年幾冇郁過，突然又出現啦

未必全部係 有啲人個心態係錢唔比都比左 屌柒佢都無補於事 反而討好佢多啲覺得會增加收到口罩/退款機會，當然依隻心態都好唔要得，如果有心昆你唔通會因為你討好佢幾句就退錢乜

我當總金額有1000萬，十個人入面有兩個無去退款已經執二百萬，佢自己零成本求其facebook打幾句，佢d門市員工就慘幫佢執屎

依家係全部都冇 要退？

報警有無得搞

香港人根深蒂固幫老細/政府/上位者講說話個種奴隸毒太深，就算有依個運動都未完全消除，只係個政府太痴線，佢地覺得完全唔諗自己單方面為老細諗好偉大，你講得岩，佢個啲時間就寶貴，大家嘅時間就係垃圾？仲要係佢搞到咁多退款case，依家講到係大家錯搞到老細忙，on99

我宜家去一去佢門市搞退款

有句俗語:

聲大大無貨賣

左cut右cut最後真係買到口罩又有幾多人 你睇幾多人退款就知 根本搵笨柒

成個page根本就係中二病
賣水果入貨又神秘人
賣口罩又暗語
唔係弱智都撚鳩你一鑊先
更好笑係成班買家驚無貨
為咗要個老細update日日要留言氹住佢
日日咁追住嚟含撚咁
痴撚線

仲賤過個d 19 ig shop，至少同你講明話要訂，雖然最後都昆你錢，佢係直頭昆你有現貨fake你比錢

冇問題架信徒講退款買唔到都會無限支持 沒事几
係你班連登仔嘈到而家豬大大唔入貨喇開心啦

佢做乜撚 人地咁急佢笑笑口唔驚俾人私了?不過港豬無呢個膽就真

咁咪即係行騙

訂左八盒梗係一盒都唔中

hktvmall都要靠豬大人既人脈先有口罩賣

頭果輪睇過佢點賣，感覺係好心人，但完全唔想件事成功賣到咁

呢樣真 佢既成個模式根本唔係想人更方便買到/更多人買到 只係想增加更多信徒

Get Fresh O2O 日本厳選フルーツ専門店
15分鐘 ·
PAYME退款新安排 Payme付Payme退
為免大家浪費時間打電話
請EMAIL到gfotopayme@gmail.com
請提供訂單CAP圖,要退款PAYME的電話號碼,我會有專人去處理,處理後會回覆你郵件,一星期內就會收到退款

可能會有大量電郵,請大家耐心等待,一定會處理好的,謝謝大家支持🙏🙏🙏

本身都有follow諗住訂, 做生意講埋哂d火星文真心on9

又等多一個星期

啱啱去咗門市要求退款，登記咗資料，話十分鐘後先翻黎退款俾我

成功退款，但以後唔會幚襯

全家人用4個戶口訂，每個戶口訂2盒only

有冇問過d店員究竟點睇e件事

早兩日去退錢時個店員都講都唔知個老細搞乜

驗腦啦，你中撚左腦炎呀

係咪做媒？

唔想知，佢9唔關我事

生果教

我唔想了解佢因咩事咁9,我淨係想講，如果佢係騙徒，大家條气順唔順？比個咁9嘅呃

建議集體報警，多人報黑警會受

支那仔死返上武漢幫手啦

on9打手護主？

係咪用咗一樣嘅電郵同埋電話號碼

做乜鳩

4個戶口都唔同電郵唔同電話，真係唔撚明點分配

真係笑撚到我係真心想聯絡咪直接搵佢啲員工囉，po係自己度覺得wiki會睇定點？都9唔撚搭8，淨係識吹水拎光環。

Btw 啲信徒話係HKTVmall度唔會買到，唔通喺Get Fresh 就買到？之前Get Fresh個壓力test咁少人入都死左十次，網上搶購就係咁，一係你就落街排，最好叫教主派到你府上好未？

就係真係有限量既貨同真係有好多人去買先咁難買，買到就買到，買唔到就等下次，最重要係HKTVmall賣緊咩口罩係有曬資料睇。個火星人呢？我當佢有口罩，啲口罩咩料先？咩都唔知要人俾錢先，仲要屌番啲客屌佢

完全中左傳銷毒，可以當冇左個Frd了

抽中左一盒 今晚睇佢點講

我相信你係善良既，用你呢個角度去睇一間真係幫港人既商戶係完全合情合理。但個問題就係睇唔出呢間野點樣幫港人，撚港人就有

哈哈，睇埋佢今晚9點點講

竟然，正常應該有㗎

咁多黑icon，黃絲都腦殘都咁？香港玩完

我好乖冇貪心只訂一盒排醫護隊都冇

生果網會感覺易買過hktvmall係因為
生果網無限有貨 等你比完錢先再cut單

0602咪2月6日落order既人

我估佢呃就應該唔係呃既
係搞到ON 99咁一鑊粥咁

次次賣野個規則都唔一樣
都唔知佢想點
改黎改去咁
出PO又唔知佢UP乜L野

有心整，用個google form 都整到啦

佢係唔Welcome新客，因為佢唔想湧一堆人入黎買口罩呀嘛。

其實佢大可以將d口罩一野放上網好似HKTVmall 咁任人買唔洗煩架，佢咁安排都係想大家可以平均買到口罩唔洗搶餐死姐。你地話佢Cut單，咁係因為你地唔守規矩一人買多過2盒先比人cut姐，咁都抵Cut啦，囤貨撚。

佢係衰在安排得混亂，未搞完一批又搞下一批。但公道講句佢都係想幫人姐。

佢個人表達能力有問題，前言不對後語

聽佢講野頂唔順

on9 佢直接係個網set每人限買兩盒咪得囉
唔多過兩盒既都比佢cut撚左啦
要唔洗搶餐死根本大把方法
佢偏要用個直播+分乜春線上線下會員方法
根本就係想令人入會
佢唔係安排得混亂 係佢立心不良咁樣安排
你呢d盲撚咪淨係聽教主講野 唔自己分析啦

佢唔公開口罩規格係因為驚有心人搶貨，至於佢既口罩分比醫護長者其實佢唔需要同你地交代或者證明架，d貨係佢既，佢想賣比邊個咪邊個，唔賣咪唔賣，佢Cut左你單又無話唔退錢比你，點解咁樣就係黑店？最多係處理得差

我都比佢Cut到得返一盒，實會唔開心，仲要個陣為左訂口罩追左佢幾日live。咁但係貨係佢既佢有權揀賣比咩人架姐。連登仔可唔可以唔好咁自我中心，自己有咩唔滿意就抹黑人地，話人發國難財。

生果舖暫時都未算係黑店。

一句講晒，有貨俾貨，冇貨退錢。
依家訂口罩係好難。有賣家會cut單抬價。

其實佢最好就唔好左變右變
我同意留返D貨比醫護/重病/老人家果D原意係好既

但係就應該早D決定
唔好諗諗下突然又改

我訂到果一次已經覺得安排亂到癲
當晚已經要你睇足佢成個鐘直播
冇啦啦要壓力測驗搞左一輪
突然又話咩電話8字尾買先
買左一野就話暫停
突然又話跟電話最後兩個字開100條隊
過左陣又話今晚唔搞啦聽日先開
突然係凌晨3-4點又推出黎賣
我咁岩果陣無訓先買到
錢都比左突然又話取消我一盒比有需要既人
拎一盒比醫護果D我覺得係好既
不過希望佢諗清楚安排先賣
唔好搞到一鑊粥之後又話退錢
去到退錢又話唔夠錢退仲想發脾氣

跟大佬唔係大家玩9你
係你搞到件事咁亂

仲有唔好成日要人證明呢樣證明果樣。真係唔得閒搞咁多野。規格佢一開始都冇俾嫁啦，啲人都照訂啦。

總之都係果句，有貨俾貨，冇貨退錢。咁就得

點解係佢安排得唔好引致 仲要瀨鳩消費者抹黑佢？
有口罩大撚哂 ？

因為佢係教主
d邪教徒當佢神咁拜

老細係一個肥中佬

條友係真心膠 講野不嬲1999

睇完個fb 剩係覺得好on9

有啲咩好嘈，到時咪知 咁多間門市係呃你咪拉隊去收佢皮

今晚又要俾佢撚

條友玩出火
間鋪頭同銀行講左，個傻仔/ 佢個frd 執定包袱都得

又話10號封鋪派罩？

請問我質疑佢有咩問題?
如果學佢話齋有跟足程序 有晒review有咩問題?
如果唔係同警犬見你後生黑衫黑褲就截停百幾二百人STOP AND SEARCH有咩分別?
同埋你估連登ACCT真係咁難有咩, 大把銀髮族都有啦

條友講野係1999
其實有無人真係收到口罩

邊條友

講埋呢句唔再覆
記唔記得邊個BONNIE TONG?
又如果比人CHECK 果個ACCT係612, 星火
之後放上藍絲GP討論又有冇問題

走啦你 人地加密你咪加密質疑
解完仲要拿返渣沙話好多人有account, 兩件事撈埋一齊講
on99

痴撚線公司

幫佢講說話嘅人到依家仲未回應點解條友一開始呃大家有現貨水人買，你講到明要訂我仲比錢都叫願者上釣

留名睇條on9仔9:00開live講咩 開定左包花生了

基本上「佢家下有話唔退款比你乜」好屈機，之前叫你唔洗屌定先等10號未知羅，到依家10號又搬龍門話唔屌得，又話等埋15號先，點知佢會唔會15號又話等埋20號先，無限 loop

"Pearl Pearl 我買你的口罩沒有成功過，但也跟你買了麒麟果啊 。。。加油💪🏻"

乜撚野事

你見班信徒避開依點唔駁顧左右而言他就知，任佢點駁都死，唔通會認同一開始建基於欺騙人嘅買賣乜，唔通老細冇講過有現貨係大家誤解左？明明一開始好多人都聽到佢講有幾萬盒係到

想問邊樣佢話有現貨

成堆打手上水

祝阿老闆身體健康
準備退款了

出左取貨時間 又要再等多成10日先有得拎 又話到左第一批有幾萬盒 都要搞成10日先可以門市拎....真係趕住用個啲比佢玩死 2月1 訂神秘罩 2月20先有得用

上網訂20日有得拎仲想點
其他網都做唔到啦
佢今次搞得差都唔好為反而反啦

證明唔係執笠

咁多人就梗係要分開，聽日就可以開始拎啦

佢自己幻想出嚟，傻仔

其實代領人點解要留身份證號碼? 佢憑咩收人私人資料?

睇佢編輯左好多次 係咁加啲悔氣說話
然後係最新version又刪走番

即係依家有貨唔係騙局??

拎到口罩先再講啦

我琴日去退款店員都忙撚到碌柒咁係度問我有冇錢唱比佢

估計個頹樣

講緊中間果盒

其實佢將啲口罩放鋪頭賣double 價應該仲好賺
衰在想做好心又handle 唔到咁多野
呢個時勢英雄難做

可試試改買水果

依條柒碌搞到我老婆成晚睇佢直播，個陣個心諗你老母臭閪有心賣口罩就直接了當算啦，係到扭屎忽乜撚野壓力測試又咩八千幾人睇直播，可唔可以少啲人
屌你老母戇鳩到佢，再上佢個撚屌面書
嘩打乜鳩呀？密碼咁撚樣，睇佢講嘢好似要解碼咁
趴左一陣文有巴打話佢唔係呃人
我唔知佢係咪呃人，但佢扭屎忽花搞乜撚真播睇條白癡
我真係唔會搵佢買

網上搵ja

會唔會係2月唔夠錢交租同出糧，就用賣口罩黎借幾百萬現金，順便宣傳。到多左人買水果有番d現金流，就慢慢退錢俾班水魚？

我仲以為得我一個唔明添

aggre 拖得幾耐得幾耐, 呢段時間就狂賣生果

面你老母書咩

根本哂氣，無論佢宜家點做，信徒都會體諒，佢仲可以mon住連登諗下一步策略。

老闆儲左信徒依家瘋狂賣生果

成班撞邪咁, 賣乜春都多謝老闆
你係客佢多謝返你就差唔多

No 比哂醫護 長者 病人拎先
排下排下 我都要2x號

比完錢仲要比人打尖
而打尖個班又唔洗錢

屌

我對佢已經係0期望佢鍾意點吹就由佢吹
總之指定日期退到錢拎埋個火星罩
我就謝天謝地香港人真慘

刻意製造大量退款訂單:

2月6至2月7, 聲稱系統問題但又未將貨品即時下架

得知系統有問題: 搞退款之嘛

老闆得知系統錯誤後, 只是FB PO一篇文, 而沒有把商品下架

最後累積了8000多張訂單

而在老闆PO出的一張SUMMARY亦看到, 有大量被CUT訂單

口罩已知有大約40000盒, 而訂購網站亦做到數量限制, 為何最後訂購數量會多達11萬單, 假設PENDING為未付款之訂單, 而已經付款但之後被取消之訂單多達2萬多單。

兩件事情所製造出退款訂單3萬多單, 假設平均每人兩盒, 一張訂單金額2*68 = 136
3萬張訂單 = 30000 * 136 = 4080000
需要退款之金額已經約4百萬

推出垃圾抗病毒神器

老闆首先講明全港獨家, 解決煩惱,不是口罩
但由於老闆之神化, 就算講明不是口罩, 相信亦有大量人覺得是口罩。
於是老闆什麼資料沒有交代, 顧客連購買什麼產品都不知道的情況下付款, 是次亦應該是老闆對信徒的信仰度測試

結果在完全不知賣什麼產品之下亦成功收到不少訂單, 最後老闆揭曉, 一眾信徒雖相信老闆, 但亦有保持智商, 所謂抗病毒神器大概沒人會相信, 最後亦產生出不少退訂單

退款安排自相矛盾:

2月9日聲稱可以退款, 但必須到門市及親自退款

同日解釋只接受親自退款原因是因為怕有人混水摸魚

翌日打破自己見解, PAYME付款顧客可以憑訂單CAP圖經PAYME退款

2月5說明可以開始退款, 但店員卻完全不知情, 所謂熱線亦不可能打得通
被為難人士眾多

問題:
1. 訂購時大部分客人只輸入電話,電郵及稱呼,根本毫無方法認證你是否"本人", 難道即場致電及SEND EMAIL 證明你是否電話號碼及電郵持有人? 所以所謂親自退款之說已經無稽。而有方法認證"本人"的顧客, 大概係被CUT單或抽不中的長者, 重病人士, 醫護, 但卻被要求需要到門市退款。
2. 為何PAYME付款顧客可以經PAYME退回, 而銀行轉帳顧客需要到門市?
3. 退款訂單數量眾多, 金額龐大, 老闆如何確保每間分店有充夠現金供退款之用, 而不是顧客到了門市後發現現金不足回覆:明天再來!
4. 為何PAYME付款顧客可以憑一張訂單CAP圖取回退款, 但需要親自門市退款的顧客又不能憑訂單退款? 延伸問題, 既然PAYME 可以一張CAP圖退款, 為何代領貨物要收集過多不必要的個人資料(全名, 電話, 身份證號碼), 資料又會如何處理去保障私隱? (已經不提及之前訂貨已收集大量職員證,長者卡等等證明)

發貨安排完全沒有深思

上圖是老闆發貨之安排
11/2 - 15/2 在新豐中心五日要處理訂單大約5千多單
平均一日一千單, 而時間只有1pm-9pm ,
9個小時1000單, 平均1小時111單, 平均每分鐘處理1.85單

而要留言該批次服務的是長者,急病,醫護, 航空、社福、酒店 新豐中心, 取貨時大概要再出示職員證之類作核實身份
遵從以下老闆所定立之規則, 代購更為繁複, 每分鐘完全不可能處理1.85單
口罩領取細節
1.訂單證明
(出示Email印刷本/Email截圖/如沒有Email請提供電話, 訂單編號及Email地址)
2.如需代領，代領人需帶同有效的授權書
(授權書內容包括：訂購人姓名、電話號碼、訂單編號、付款收據、代領人姓名、代領人身份證編號、代領人電話號碼，訂購人簽署確認)
3.代領人須出示身分證以作紀錄
4.如需退款，收貨者在完成收款後請在表格上簽署，以便確認收款

跟住到區域之發貨
區域訂單總數約25000單, 日期由14/2 到26/2 總共13天
先假設訂單已經平均分佈在各分店, 以及按日數平均分佈, 更不考慮部分門市營業時間較短
平均每日處理 25000/13 = 1923單
每間分店平均每日處理 = 137單
每間平均每4分鐘要完成一單

而同時間更有其他正在發售的水果要發貨, 數萬張訂單要退款
老闆的抗病毒神器, 韓國貴價口罩, 土耳其洗手液, 印度洗水液 緊接而來

每間門市應該只有1-2個職員, 相信無法處理如此多事務

若果大家要等9小時取口罩請勿責罵員工, 正如老闆所講, 員工是他資產, 但我相信這次安排員工亦不知老闆做乜尻

睇見都令人擔心

寫得好﹗深有同感﹗其實佢係好多方面都好有問題

ching 分析毒到 信徒當佢神咁拜係唔會介意的

買個口罩都要比身份證佢 戇撚鳩

收皮啦，打手

on9，呃夠你仲留係香港啊

員工好撚慘 果日去退款已經見到佢地忙到仆街 派口罩我諗更加慘

岩岩直播有影出黎 唔係呢幾盒

Live 見到個盒

個計算有錯誤，首先佢好聰明，佢查咗每間分店拎口罩的單。有啲舖多啲有啲舖少啲，咁其實有助分配人手，唔係單係平均數咁計單做。

第二樣計錯的野就仆街了，你未計拎口罩「同時」要退款的人。有好多人都係被cut單（2盒cut 剩1盒），包括我。
所以佢地職員應該會做到仆街，一邊確認訂單確認入錢，另一邊要退錢找續再加每樣要証明，5分鐘完成到一個客人我已經覺得佢地好叻。亦即表示佢地客人會排隊到仆街杏家橙，亦即我

而家live緊喇，有口罩，南美等地牌子，長到唔見龍尾

應該係呢款

由購買， 發貨， 到退款都係撚狗咁， d 安排差到
岩岩睇到授權書仲要收， 老闆唔知收集左幾多萬人既個人資料呢。
香港人為左盒口罩真係去到好盡 時間， 資料通通都唔要

授權書內容包括：訂購人姓名、電話號碼、訂單編號、付款收據、代領人姓名、代領人身份證編號、代領人電話號碼，訂購人簽署確認)
3.代領人須出示身分證以作紀錄

感激你咁有心機既分析

我對住佢同佢啲信徒都無話可說，
採取懶理既態度

根本同傳銷一樣，入曬腦既人係唔會聽你講，
要死唔俾佢地死咩

咩野「宜家咪有罩派lo」、「我收到口罩，你地收唔到就唔好唱衰人」，問題既根源都唔思考下，淨係諗收到罩就得果啲人都On99

on9，傳銷係香港屹立不倒添啦
點解呀？因為有一大班信徒呀

笑死， 老闆fb 依家先話知大獲
呢幾日叫做有個工廈俾你班友係度等幾粒鐘

遲d 商場鋪地鐵鋪， 再搞埋退款

呢d 問題佢竟然完全foresee 唔到，14間店老闆真係唔駛識營運同安排

表達得唔好想補充，
我意思係拉隊都收唔到佢皮，
香港人咁好呃，佢都唔會離開香港，
同傳銷同理

笑L死 咁撚亂 商場都多得佢唔小

佢最新個直播仲有條友係咁咳......
咁狹窄環境，
萬一中招真係全部係咁先

世界認可 認可d乜先
個盒上面乜撚都無
醫療口罩 基本上就分呢幾個標準
1. 日本BFE PFE VPE

2. 歐洲: EN14683

3. 美國: ASTM-F2100 lv 1-3

4. 韓國: KF80/94/99
佢乜撚標準都無 認可佢係真口罩唔代表到佢既防菌能力足夠 肺炎菌大約0.08-0.14μm
無達到呢度既標準都唔會防到
佢根本就玩緊文字遊戲

總結
就算比你拎到 盒口罩都隨時衰撚過救救
救救都係真口罩黎 有認證 唔係山寨
只不過防菌能力唔夠標炸麻

咁撚流

有無影低證書
見佢之前張圖寫BFE>95 PFE>98

麻煩有無手足影低個證書

睇fb啲留言好多打手咁

果隻無記錯係泰國罩﹐禁左運﹐消失左好耐啦。
而家呢批佢無公開過相關資料﹐話有張紙貼係門市俾大家睇﹐但可以代表哂十以隻牌子咩﹖
呢批望落去似藥房賣緊果D 水平﹐佢賣68﹐88﹐咁可以話佢無藥房既人咁吸血既。真係無口罩用﹐可以頂住先﹐但好安心用就唔會喇

中國製

果隻係神秘口罩 唔係泰國
佢FB有張數值圖 有三行寫哂BFE PFE

呢位老闆d 銷售方法...
一開始話驚人搶， 結果入埋倉出埋貨都冇提供到d 咩規格...

佢仲話有十幾隻牌子， 仲話有武漢， cls, 都唔知邊度搵d 雜嘜口罩返黎...

再睇返老闆點賣佢支抗病毒神器...
真係相映成趣

一位所有野都口行行大隻講既老細
有冇職業道德嫁

無可能﹐而家所謂既神秘口罩夾埋有幾萬盒係包括10幾隻不同牌子﹐有咩可能10幾隻牌子既數值係一模一樣﹖

我諗佢post左其中三隻出黎

比左三盒錢
屌 14號去睇下有冇得攞先

有冇拎咗濕鳩保命神器嘅手足講講搖完有乜用？

三張單？

我都唔明佢講咩

好慘呀豬仔冇左800萬，要唔要每人捐番1蚊俾你

On9

豬仔?想嘔啊同你有親咩

唔講口罩質量如何 根本成個銷售方法同傳銷果類無分別

遲早有獲甘野

45區有冇話幾時有？已經想退錢

揾人拎一盒比傳媒驗證下就清楚哂啦

成功訂倒2 boxes( 1box $68), 今個月廿幾號可以羅貨.

厄瓜多爾，日日唔同牌子，
話有世界認可衛生證，但要你親身去睇。

巴打影上黎盒口罩咩認證都冇，
上網搵唔到相關資料，你點睇？

同藥房果啲差唔多貨色 乜認證都無夠膽死賣比醫護

因為佢係on_

用嚟防蚊㗎？

On9,同你唔同意見就係打手，唔怪得個個都話連登而家多小學雞

你個打手俾人拆穿西洋鏡仲係度9up?連登多小學雞你又上黎?上黎同黑心生果店解圍啊?

有無人見到盒野就想退錢

佢Cut單主要係因為佢開大口好多行業佢都想俾口罩﹐但又唔夠貨俾人。唔係既話駛乜要大量退款﹐搞屎上身

盒野好流

係咪直接去是旦一間門市就可退錢？

攞咗口罩先再睇睇！ 六十八蚊一盒算係咁！ 當然你問我有冇宣傳嘅意味， 我覺得唔多唔少都有！

之前睇明明個pdf有自己份
今日睇多次變左無
點解會咁

上網$300都係呢個質量

大把人免費派口罩都係當宣傳費用

應該冇變過

啲人終於識擔心

膠都費事俾

咁到底有冇人知盒口罩規格點
真係大陸出？

我仲買咗2支搓手液tim

我都好亂﹐老闆講就講13間分店退款﹐我都以為是旦一間都得﹐但我又睇留言話要下單時揀果間退。睇怕我都要打熱線問下

佢唔係派兩三百合駁宣傳果啲， 呢間嘢係有幾萬盒mask！ 起碼都幫倒唔少人

仲要怕去到話無現金無得退

連咁簡單既野佢都唔做，已經好多信徒係度問，冇認證標準既話其實係浪費曬啲人既時間，亦幫唔到人

係。上年4月生產

最衰我唔係用payme, 用銀行過數。要退要落門市真係驚退款都要排2個半鐘

拿依啲就堅係班到一百五十萬個口罩啦,邊似得依條友吹得就吹.當初大家買68蚊神怭口罩唔係因為佢話有現貨先買?一百個區每區都寫明有幾百庫存
都唔叫誤導你有現貨?依家係咪想詐傻扮懵話幾時有講過有現貨?人無恥則無敵,真係預訂個啲人地個網係寫得好清楚話要預訂,佢根本就先昆左一大筆
無息貸款,唔計之後走唔走數

好多騙子頭幾次都係唔昆人,都要做下樣令少數人成功退錢/得到貨品取信於人,其他大多數個啲拖得就拖,大家可能話佢未講好左乜區乜日子拎,以佢性格啲野變黎變去,所有人都確實收到貨先算啦,講緊百幾萬個口罩,就算當佢任何人都唔走數,借左咁耐咁大筆無息貸款都肥啦

Respect佢地，完全係生果教既正面教材

最嘔心就係懶係偉大,邏輯上根本好犯駁,嘩蝕8百萬都肯,就唔會要大家買68蚊口罩都要出住錢先啦(仲要係呃大家有現貨比錢),係咪當人弱智架

見到佢個售賣方式都唔開胃

Btw，呀教主，知你有mon連登，幾時又cap我地上去你個page度公審？

屌，啲信徒上腦既程度拍得住傳銷毒

咁最尾個留言講得又真既
見到神秘口罩都仲比錢既
又真係抵死既

唔係做媒就係腦炎

人地講明預訂你都照比錢就唔係人地錯,除左咁之外比定錢根本講唔通,唔通怕散唔到貨?人地買成百五萬個都冇問人羅錢先,到左貨先比錢有幾難?冇錢未唔好買羅,而唔係問定人拎錢再一副打救世人嘔心心態

屌你老母咁耐都冇人貼個盒上離
成班打手圍爐咩

依個應該係扮信徒者,真係信徒個啲應該會話68蚊一盒仲要問長問短,洗唔洗驗屍咁驗?

上面貼左啦

你講緊既上離係教主page定呢個po

#686有你要既盒

嘩，e段野真係不得了，世紀一貼，唔識講了，人地正正常常問都搵到位鳩鬧，救命

搬龍門的極致,如果講「講明」,條粉腸夠講明話有幾萬盒現貨買完先知係期貨,更何況依點都仲可以駁,只係講明神秘口罩,冇話「神秘口罩(不會公開任何資料亦不准詢問)」,人地只係預期你一開始神秘但之後會公開

講野咁撚似藍屍......

無諗過D人盲目都呢種程度﹐護主成咁。。
老闆之前講過會適當時間公開資料﹐無諗過連規格都要一直秘密落去

條TOP FANS選擇性失明,條友講過會適當時間公開資料人地先咁問,更何況根據條友想人覺得佢係聖人嘅作風,如果賣靚野都賤價,你唔問佢都主動同你講乜牌子啦,唔係點顯得自己幾蝕底,點似依家扮哂野話蝕800萬乜都冇講,

連登多小學雞，你咪番去babycondom囉
自己用緊連登打字，話連登多小學雞
白撚痴

呢啲貨色相信唔會用300炒價同佢買
如果係咁屈臣氏 卓悅唔見左好多錢喎⋯

其實....live有講幾多發貨

「其實佢大可以將d口罩一野放上網好似HKTVmall 咁任人買唔洗煩架」<=嘩係羅咁委屈呀!一黎你就要公內哂口罩乜規格,二黎佢只係吹佢有幾萬盒現貨唔係真係有,唔通HKTV會比佢賣期貨咁搞笑,咁我都話有一千萬個叫人比定錢先啦

咁又點,笑左,比完錢先話冇咁多貨呀麻,玩哂啦,比錢前條粉腸話有幾萬盒,
冇咁多貨又要100個區每個整幾百個庫存,on99,人地個d預訂係會寫明預訂

再push 俾大家睇，
口罩佢一早知得4萬盒
而個系統就接受左11 萬訂單， 11 萬仲要講緊訂單數量， 唔係盒數
當中6萬張單係俾哂錢， 點解要超賣咁多再退款玩尻自己？

同埋睇埋佢下面點賣抗病毒神器已經知佢銷售方法好有問題

而有另一個大問題上面巴打都講左
普通人就算拎盒武漢口罩做下樣可能好過冇啦

但係醫護呢，人地真係係最前線，你咩規格都冇，信左老闆你隨時賠埋條命出黎

說好的鎖鋪，但依家見多左咁多信徒， 全部生果一推出就賣哂，緊係繼續瘋狂賣生果啦

所謂大好人， 退款處處刁難， 影盒口罩咁簡單叫人自己上去睇

老闆真係大好人幫大家多d 運動多d 落街行下

幫人定呃人自己知啦，屌你老母

撚狗

咁你一早就俾佢地啦，限完每人兩盒又cut,玩咩呀

心照啦， 收哂錢，揸住咁大舊錢

第二個目的就係吸人氣，搞旺水果生意

你係咪咁撚單純呀

福袋

班友已經食生果食懵晒 同d阿婆去聽傳銷一樣
教主點撚佢地都會覺得佢無錯

其實班單細胞信徒諗野好簡單

等左咁耐終於拎到盒爛鬼口罩
=教主大發慈悲
=良心店
=冇發國難財
=蝕左好多錢
=$68有盒口罩仲想點？咁叻你去搵啦，食炒價啦！

然後有人分析佢既行為有幾唔合理同點樣呃港豬
=苦主買唔到罩發爛渣
=奸商見到教主賣咁平所以搵人打壓佢
=$68有盒口罩仲想點？咁叻你去搵啦，食炒價啦！

過程不停cut單
=出口限制
=優先俾咗前線、重症
=$68有盒口罩仲想點？咁叻你去搵啦，食炒價啦！

到貨都不公開口罩規格、認證
=驚俾人偷
=合理，一早講左神秘
=$68有盒口罩仲想點？咁叻你去搵啦，食炒價啦！

我屌

可以原文send俾消委會嗎？

應該可以報海關 利申 可以試吓打篇野出嚟 大家再cap付款記錄一齊報

睇撚住話10-15 號有得拎
跟住變到廿幾號先拎
屌左出聲

班長者係人 我地後生就唔撚係既
乜撚都長者優先仲要唔洗錢
叫我體諒佢地 咁邊個體諒我地真金白銀既客

屌你老母

班前線醫護仲要分分鐘比佢累死
乜規格又無 戴左翻工真係死撚得

仲有 見佢個post
出13000蚊請人翻通宵仲要6日

真係笑撚左

重未有人貼相上黎？

又要叫神秘人但又想出名話人地唔記得佢

勁多信徒
一早講左神秘口罩啦，信得過先買依家又問人規格

同國難五金話一早話左發國難財， 有異曲同工之妙

紅字係quote 佢地信徒

idog 同 An 狗都冇呢 d 信徒(打手) 噤撚痴線

老板好有心幫人wo, 問你拎規格都要親自上去睇哂尻人時間
連影幾張相post 上fb 都唔做，反而打咁尻大段字廢up

仲講咩賣300 蚊盒笑死， 不如你話早知賣1000 蚊盒， 依家每盒蝕左900 啦

睇下老闆幾弱智，既然可以公開既資料，點解唔公開俾個放心人地？
又比喻除衫又話銀行

原來香港地係要咁樣做生意先開到分店

呢條友態度真係好有問題

同國難五金老板一樣，無限膨脹

仆街黎

成日叫自己做豬仔 好on9呀！！

班信徒已經上晒腦，有口罩就得 話知係made in 武漢！總之 $68 有一盒，買到感恩啦你，仲想要規格 要證書 ，訓撚醒未 祝果班信徒中晒肺炎 加埋隻豬仔！

其實信哂老闆果d買支抗病毒神器咪得， 仲買口罩做乜

老闆連抗病毒神器都叫得你地買， 仲信老闆 , 智商真係冇下限

老闆尻up 多過呼吸

停頓一定嘅，咁多人攞貨佢都做唔到生意啦，

佢依家就係唔停頓要繼續賣生果，叫你地遲少少黎
當初仲吹到停一個月， 好心做得老闆就牙齒當金駛，唔好下下9up

老闆可以無視哂所有人建議，繼續打飛機話自己大好人哂尻人精神時間

而果支濕尻神器， 同你d 口罩一樣， 一開頭話有規格有報告， 結果去到最後都係冇撚見過， 仲要叫人親自上去睇，真係睇唔過眼撚尻幾萬人仲扮大好人

78蚊都有人買？

120 蚊買垃圾都大把人買

今次仆街了 豬仔出post話要告鳩你個fd喎

500ml

依家上網都要百幾蚊

無用，冇證據冇辦法立案

老闆威一次快d 告ok?

其實只要有合理懷疑，恒生入面被授權嘅人，就有權力去查懷疑帳戶，只不過如果將呢啲資料公開左就有問題。

銀行收到線報，就去查嗰個戶口，其實係冇問題。只不過唔可以公開人哋嘅資料

佢話係假咁姐係冇公開
btw 我都唔覺得係真， 老闆邊似收得300 萬咁少
5萬幾張單大部分都銀行轉帳嫁啦

-80萬到800萬似樣d

岩岩見到深水埗地鐵站出口
有間店都賣緊佢個隻JB口罩，
無寫任何規格
不過人哋賣緊肺炎確診價$280

支持 快撚啲啦 豬西老闆
中年阿叔叫豬仔想嘔

真係同國難老闆一模一樣

個豬西老細真係豬西黎
其實衰衰地認撚左錯佢 諗個完善退款方法
公布口罩資料 等d人唔洗擔心
唔好講咁多廢話串柒柒
咁咪贏盡掌聲囉
屌佢真係柒既
依家d誠心買家家都比佢串
第時撚會幫襯你咩

真係cls
咁辛苦終於搶到落到單，之後又要抽籤同變1盒
好啦抽中左去拎貨，屌你地點指定左，距離遠都算
仲要收工仲要排2個幾鐘先拎到口罩（仲要睇落盒野好流，88蚊）
返到屋企都成11點幾

買口罩買到咁折墮
早知寧願貴小小係出面買

唔係話有證書你睇咩

第一張係連登仔 我記得見過呢堆字

好多信徒

唔敢公布資料 話驚改圖
都on99 d人知邊張真嫁麻
d人識去你fb睇真果嫁麻
你用下腦啦on9教主
仲有 你唔公布就算
咪就咁講句驚改圖 唔公布囉
又要串下人 話人無付出 要付出先有又成
你真係on99

咁地點係你當初指定，唔怪得人

on9豬仔都唔知你係咪女人黎
句句都有骨咁串你d買家
你條柒頭 我睇你幾時執笠

取貨地點應該唔會改變㗎

唔會啦 , 今鋪儲左大把信徒
蠢人錢係最好賺
大把人護航

老闆由頭到尾都冇邏輯， 你係冇standard 咪講句冇
講真， 68 蚊d 人買盒救救都會去買
人地想知出入高危地方係咪真係防到， 佢就係度發脾氣小學雞咁 我係唔影呀， 要睇咪出黎睇囉

真係國難老闆2.0

佢真係好on9
開親既post 一係就串柒柒 一係就扮慘扮可憐
好心佢做生意就實事求事啦
開post講多d重點 唔好日鳩日都開d on9小學雞post

一間公司有個好嘅PR對外處理呢d野 成件事會順暢好多
on9仔 eq又低又要攞威 笑到仆街

一句為左釋除公眾疑慮， 附上證書俾大家参考
再影幾張相咩都完哂
不停小事發大， 唔知老闆真係唔識定有心

琴日拎左罩班醫護又要上多次睇證明書

今次大獲喇

呢啲就擺明食人血，
但生果教主就扮冇食人血，冇發國難財

有巴打見到就up上嚟啦
十幾款唔同口罩，款款都要做test，門市應該會有十幾廿張紙，咪影晒上嚟
係全部合vfe規格嘅咪可以還老細清白

老實佢賺得唔算多，賣咁撚多盒行政成本都高，但肯定都執好撚多咁解。

附上口罩產品資訊
口罩規格︰Surgical masks with 99% BFE.
供應商及品牌: Emerald Professional Protection Products
產品資料：
(該防護用品公司為美國公司，口罩生產地為中國，產品已獲「美國材料和試驗協會ASTM」第2級認證)

眾志都放左

因為個重點其實都係谷水果銷量

真心唔撚係黃店，之前佢直播講口罩野個陣，話無咁快開賣，叫人睇住tvb等佢，唔明點解有人話佢黃店

佢都放咗jb規格上網，不過就得一段，要睇cert 去門市，一樣係得bfe。

投訴左啦佢
真係有人查 個fd死撚硬

告都係告查個條友

個巴打分分鐘害死佢個fd

見到有疑似巴打努力同啲信徒對話
真係對牛彈琴

佢朋友個名一定臭晒，就算唔炒，都唔使旨意升職。

cert都係得bfe?
但最好笑係佢除左jb仲有幾個brand

佢fb張圖寫住jb都係普通bfe+pfe 冇vfe嗰種

但系帶係解綁帶？
但我見上面實物圖係橡膠
,

總之豬仔開左file
行山一定會跟進
最尾一定查到邊個check過

總之有排煩

醫護真係多讀佢唔少

其實應該利申高風險工作勿買，或者一早講明個規格唔高，同對合規格定義係乜

$68你想要幾高級

間垃圾賣「神秘口罩」

其實都唔預佢係咩高級貨啦
人地問佢直接講咪得
又係度拎住個光環驚死咁， d 野貼d 唔貼d懶係神秘

一月底入貨佢仲話a料 當時各國都冇今日咁貴，點知佢入乜貨

關鍵位有幾個
1. 個staff有無right去睇d客野, 正常應該有access right先睇到既
2. 點舉證去證明巴打經個一個staff拎到資料? 就算兩公婆都好難係無鐵證下入到佢
3. HKMA, 私隱公署同行山銀行係唔係會因為一個source from黃到金既forum既post去查呢? 要有幾多evidence先受理? 而家夠唔夠?

成件事最緊要都係第二點, 點connect講出黎個巴打同查條友有關, 再講呢個bank account日日咁多流動咁多傻西入錢, 咁可以點link到-80變+200呢個爆出黎既bank balance做evidence呢?

呢個就係個decisive point
點樣證明先? 仲有香港要舉證, 個豬仔可以舉到d咩?

你信唔信佢冇賺過百萬？

條老闆都係想make noise, 呢個時候佢食住個勢快D推D野出黎賣好過, 仲名你搞誹謗?
成個口罩事件個手法根本就係make noise等人識再同佢買其他野

真係想幫人嘅人邊會咁多廢話/花臣,會急別人之所急,一定用最快最簡便最唔煩到人嘅方法交到你手,香港眾志低調到成功買到先講,冇要過大家出住錢先,依條撚樣係比佢hold住一大筆無息貸款之餘仲要受佢氣比佢撚,貨都未有就講到自己救世主蝕底比大家咁撚巴閉,班信徒根本唔會去對比其他人係點做盲撐,經歷咁多個月運動都未進化過

真係好嘔心佢成日痴光環
上次拉wiki落水，今次到渣哥

都係果句，人地唔得閒睇你膠post
真係有心就直接搵人（搵到既話）

渣哥 係個fb叫幫佢 唔係應該佢去自己求人幫手咩
呢條友真係唔識架wor

同傳銷撚一樣認親認戚
得啲盲毛信徒先當佢神咁拜

佢求人幫手開個po就算數 係咪cls 以為人地有睇佢

做下樣博宣傳姐
真係要幫手唔撚識去聯絡渣哥咩
一日到黑淨係係度玩小技倆

叫hktvmall 聯絡佢，叫渣哥幫忙，你個fb page 唔講以為700 萬人睇

屌 條友真係好撚on9

佢真係CLS 有個post重要多謝SHK DKLM

唔明佢點做到老闆
仲要開到十四間

屌你咩點樣我指定呀你係咪冇買過呀
醫護老人重症一律係佢指定你要去新豐拎，山卡啦地區，本身好多人收工再搭車入去，排完隊都已經好夜同好累

免費的，代價咪係你啲時間成本

長者 FREE
醫護 HKD 88

屌你班人真係唔識架喎
大大隻字寫撚左88蚊呀係咪唔識字呀盲撚
串人之前問下自己知唔知講緊乜野先啦

醫院都開始唔夠口罩啦我地自己都要周圍撲

E H I 都中

唔叫 只係講謠傳 未去到惡意中傷引致損失
就好似你唔知咩叫梳乎喱 之後話人地啲梳乎喱入面無鮑魚咁 唔叫徘謗

都咪話唔好笑，佢啲logic真係痴曬線。
佢果盒野300蚊市場價？係咪講緊炒價？
咩叫送俾人都唔計，佢個豬腦有冇諗過送/賣咗呢啲認證唔夠既口罩反而害死啲老人/前線？都未計佢拖左成個月。

幾錢盒根本由頭到尾都唔撚係重點，好心咪成日攞幾錢幾錢黎打飛機啦。
你盒野係認證夠既，手法好既，邊會有人鬧你，真係以為啲人買唔到葡萄你定太平會有商戶打擊你？咪撚咁自大啦。

你宜家免息貸款咗我地咁多錢，拎曬黎投資開鋪，最後俾啲咁既野我地，態度仲要咁撚臭串？

話自己蝕800萬仲開多間分店真係當人傻當初話「等到2月10先屌未遲」嘅人就中左佢伏,佢只要每次都比個具體時間就可以無限推遲,班打手會話講左邊月邊日仲想點,我就唔多信2月尾前100個區人都收到哂,睇死佢又求其搵個籍口推遲,筆無息貸款有咁耐hold咁耐啦

又唔係送俾手足，係賣喎，渣哥真係冇義務幫老細，唔通渣哥負責行政，錢就老細賺仲阻住人做生意
個老細心地未必衰，係情商低少少，生意手法差少少同公關好有問題

消委會淨係可以調解 近乎無執法能力
大家依家要一齊幫手backup 佢啲post 廢事佢del曬

佢原本fb講一人最多訂3盒

唔對豬西老細好既話
會唔講邊度有得買口罩比我地聽嫁
人做生意佢做生意 要柒到咁樣威脅人對佢好
呢個中年肥西個腦真係豬咁蠢
唔怪之得嗌自己豬仔

呢條友係咁㗎啦 一言不合就發晦氣 等人tum返佢

屌其實同祈福黨同理
你放錢入個祈福袋度幫你祈福, 即係你課左金落左訂先
之後再好似D盲粉咁, 咁辛苦幫得你祈福(即幫得你搵口罩)點會呃你
到D罩到左/祈完福要你俾認證/證明改左運喇, 就loop返老闆/神棍咁辛苦你仲要懷疑人? 幫得你既就係好野啦

真係勁撚癲，到底係有邊間商戶會叫人一定要上門睇認證都唔知身有屎定咩

成日見到啲信徒攞黑心藥房同隻豬比，
我覺得好反智。

乜野叫做「$68盒口罩仲想點？黑心藥房賣$300啦！你唔去鬧佢地？」

姐係點？
姐係食半舊屎唔叫食屎，
要食夠一舊先計？
姐係有兩個人強姦你，
A戴套，B唔戴套中出，
你係唔可以告A既，
因為A做足安全措施？

另外，佢個韓國口罩賣$450，
咁又同藥房炒價有乜分別啊？
媽啊我好亂，我有冇搞錯咗啲咩，
姐係標榜自己好良心蝕緊錢既同時做炒家？

間野我初初都follow佢
屌乜撚野神秘口罩，係點又唔講
鳩下鳩下咁
都唔知係咪有蚤既印尼口罩
擺到時一講就無人買啦，全部D cheap野
靚野既話點會唔敢影相人睇

我又未覺得中伏 宜家就等埋2x號
順便睇下影唔影到證書

【突發】 又有黑心口罩準備流出市面

哇 合法？
如果有客miss 咗，罩又冇錢又退唔到
咁嘅生意手法唔合理喎

又話拎口罩果15日唔賣生果
而家又出生果post

又話會混亂但又繼續走去賣生果
前後咁矛盾

有無手足一齊聯合做嘢

屌你老母 賣你就賣啦 係到扮咩神秘 當香港人係狗咁撚？ 定要當你神咁拜先買到盒$68口罩呀 死仆街

當初知道要搞咁撚多野真係唔撚會幫襯佢
又要日日追po睇佢廢up，唔追又屌番你冇心買
原來$68係要受咁撚多氣，浪費咁撚多時間
無息貸款咗我地幾百萬仲要扮大爺

佢係叻仔既 用$68良心價黎引人留意佢當生意

我琴日定前日見佢有post過所謂 Je口罩啲spec喎
Del咗
印象中成張圖淨係寫bfe 同pfe99% 其他blur晒
連牌子名都冇 上網偷都得喇

*JB

之前我見到有

屌佢老母，8字尾8點先去拎？我屌佢個閪
依間野真係又戇鳩又仆街，又唔想比佢撚又唔想益鳩佢

根本佢主打係attention seeker 宣傳 賣生果， 退款金無息貸款

一早講過根本冇方法核實所謂本人
如果你屋企人淨係拎一單， 俾張cap 圖佢話係本人咪得

我9字頭想講條撚樣又阻鳩我時間

文

9字尾sor

今日先買左枝500ml火酒$120

係， 根本除左要upload 長者卡或者工作證果d
其他都分唔到乜撚本人

攞到罩又輕易地退到抽唔到嘅錢我就算佢了，睇埋一卜星期攞貨攞成點先

其實到而都唔知點買佢啲口罩

佢間公司有網頁

無息貸款左幾球 跟住瘋狂賣生果
班傻閪又同你秒掃晒佢 幾撚好搵呀

而家賣300, 400蚊盒罩都無人屌 仲要當佢神咁拜

連登玩撚完啦屌
媽咪啊

話說終於知條友講野似邊個
會唔會同一個人黎

經典！ 仲有張咩跑左一萬米定唔知公里

早知唔係連登亂講野

出比邊個
連登仔 定望遠

你揀左德福拎？
淨係九龍灣先係呢個安排

其實唔會認得你 門市一日退咁撚多款 點認人啊

係啊

Btw 佢自己話10-15封舖淨係派口罩

如果打官司 大把野博
佢都好大機會輸嫁喎

誠信問題已經有得打

Oh...咁真係恭喜你

屌佢d員工做乜

屌 咁咪退錢囉

過期 就會無左 同唔退錢

咁撚複製 你問豬仔啦

無良黑店等裝修

咁其實又冇嘢嘅 認得你又點

最新post話退錢既 聽日盡快去退

原來過咗1001

因為係cc台

屌鳩呢隻死肥豬

send email算啦

聽日去排隊排死你都似 一係就趁早去

我有次幫frd退係開舖冇耐就去左 未有咁多人住
不過隻肥豬搞埋曬d退款又拎罩又賣生果就唔清楚啦

咁員工應該唔會為難你嘅 除非隻濕鳩肥豬話唔比

自膠
岩岩睇到:

條友係on9嘅 之後幫襯見過佢講嘢都覺得本人十分之on9

退曬款嘅我已經開啟左食花生mode

都係後日先

好多時講際遇同運氣嘅巴打

我拎都廢事拎 佢安排咁混亂做乜要搵自己黎搞

係
佢caption 有打jb廠

唉

拎完之後，除左燒下佢，照下佢
係咪無方法知佢齊唔齊bfe pfe99%？

呢個方法既成效說法好不一

只提供俾自己客戶查證都唔奇

應該係我地只可以燒、噴、剪，
睇下係咪一個正常3層口罩

屌，好撚灰
點解正正經經買個口罩都咁難
又唔係無俾錢，搞到成個乞衣咁

明知有伏我應該都會拎左先
就黎要7個罩一個星期輪住用

如果你質疑佢張cert 同化驗公司，你好難有說服力(當然老細係未公開晒啲cert，亦冇辦法求證真偽)

想知係邊間Lab 做嘅Test 多啲
係咪Nelson 呢啲大公司

之前訂左一盒，月尾先有得拎，爬完文好擔心
琴日舊同事話訂$300/盒，都超多人狗衝

訂咗都未必真係有貨
但如果係大廠同就冇曬口罩，我都會衝

我都會拎，我唔係盲反佢既
點都要拎黎燒下噴下，證明係正常口罩先

未覆

神秘口罩即係湖北口罩，唔怪得咁平

我唔打啦

屌 咁即係依家條友係點撚樣
我已經日日爬文但睇撚到燥
所以依家如果攞口罩係唔係都要特登分兩日去
一日退款
一日攞口罩？

攞個口罩咁撚煩又唔撚知有冇用
去搵一日工食炒價都好撚過同個生果佬買

佢做乜9?自己放張過期認証出黎
有人提佢仲話CAP左人圖??
DLLM湖北產我依家都唔知退唔退錢好
口罩又差唔多無貨

條友真係痴鳩線，人地好心問佢一句張cert點解過期。佢即刻覆人圖已cap，然後del埋張cert圖。岩岩仲開新post話cap晒圖要告鳩人，唔係身有屎咁撚緊張又del圖又cap人圖做乜鳩？

啱先去左攞第一盒 準備2蚊 退70
下星期仲要去多幾次

Get Fresh O2O 日本厳選フルーツ専門店
3分鐘 ·
6/2~7/2訂購人仕
已退款的人不在名單入面
有雞執 wait list

要sign生死狀
台灣醫療Fortune 牌子

到時公佈訂購方式

買個撚屌口罩要簽生死狀 痴線

本身今日拎 而家諗緊仲拎唔拎好

老西都拎，最多退款
咪撚益佢

我都唔知拎唔拎好
屋企又剩返兩三個星期貨仔
唉DIU買盒口罩都搞到咁L煩
原本就咁大陸我都算
湖北喎

我係排業界隊, 本身未比錢, 所以唔拎都無蝕

其實都可以用嘅，啲人太驚青，如果你驚有病菌，上年都未爆發使乜驚

條友提佢過期都要cap圖？

律師最近都冇工開

有無實物相睇下

咪係 話就話係4月遮 湖北咁撚敏感仲買 唔怪得知佢買到咁多貨啦 湖北產宜家邊個會買啊

信徒會

接著呢d打唔贏嘅真係多謝曬

人地講事實 仲要恐嚇返人轉頭 嚇死人

真係好柒條友究竟係咪on9
佢fb係咪block9左好多人 好似得返d信徒同佢打飛機咁

咪係 佢d所謂證據可以收得皮wor...

呢間根本唔似黃店 叫人睇住tvb等直播 又多寫新紅基 黃店會做得出呢d野？

有口罩就黃 咁民建聯都係啦

佢cap人地講既事實 想告自己？

之前話佢8月罷工 有人話係黃店 屌

我諗就係啦

係咩 呢個我真係唔知

Fb 睇到

屌 湖北咁仲拎唔拎好

唔拎都要退錢唔好唔拎唔退

我尋日攞，唔係呢隻牌子，佢好似有幾隻牌子既貨

每日唔同牌子， 真係好有驚喜

今日拎左一盒
個口罩好撚薄 試過唔漏水 但係燒中間個層著火

拍條片俾信徒睇下

可能淆到賴晒屎

唔識追佢啲post
而家退款係咪隨時去退都得？
定係要跟佢個拎貨日期去退
我當佢啲口罩真係用唔死人都唔想要了
留俾啲真係乜都無既人執雞好過

拎左 超薄

屌，我有三盒😭😭😭仲要拎左
自己夠口罩，而家俾人又唔好意思

本身諗住訂黎救下急,
點知都等左成2個禮拜,
好死唔死同我D日本口罩同一日到
而家真係覺得畀人水尻左
拎上手冇研究咁多, 廢事阻住後面
如果唔係退錢算尻數, DLLM

拎返上去佢FB賣

有冇link

即係同救救同級

今日拎左兩盒，退咗四盒錢。
做左個簡單測試，表層防到水，中層燒著咗。

*如逾期取貨，不得再取及退款

下星期先到我
第一日就去退先

原來每日唔同
咁要拎黎睇下

係咪業界JB 款？

似湖北口罩

今日係呢款

Hubei

湖北本身唔係問題既
但聽聞上年4月出產，唔知幾時出口
同埋換落望落都好薄，過濾層會著火咁姐

有無人可以話比我聽
個口罩臭既係正常?
平時真係無帶開依d cheap cheap口罩

我頭先八點 新豐拿貨係JB貨
拿翻屋企試 外層幾防水wor

我呢隻都防水，
只係中間靜電過濾層會著火，
代表咩我就唔清楚了

冇資格睇， 真係笑撚死

個老細真係垃圾 等睇幾時會有員工出黎爆料

「老闆出心出力，如果係呃就賣2舊啦，同埋認真呃可以改產地。」

我想知講類似呢啲說話既人到底小學畢業未

本新個老細講野都有問題 信徒差唔多質素了

屌你老母 宜家免費派啦
我地比左錢就要等到2046

佢啲logic

其實冇人大佢，得佢不停大人
最唔撚明既係既然佢最後都係po出黎
點解唔一撚早po懶神秘又唔係商業秘密

臭？

我真係無撚野好講啦
希望到時順順利利拎

我都想知
我拎貨日期就22號
但睇完呢個post鬼鬼地都係有理無理去左退錢先

好撚臭
其實我唔明點解咁少人講依個問題
定係得我果盒有依個問題?
臭到我完全唔想帶wo

聽日拎去舖頭度投訴？

我睇到咁多相都已經不了

有無膠袋入著?

真係不了。

日日都搞新意思 又小器 EQ又低

呢d信徙係咪on9嫁
無論平貴都好 消費者有權知道產品既品質
佢話d口罩有乜乜認證幾撚勁
咁消費者係有權要證據嫁喎
除非老細講明 品質差
萬寧 百佳 果d口罩背後都會有盡細資料
有認證既寫明認證 無認證既無寫
清清楚楚
唔撚似你豬西老細咁 又唔識分d口罩認證 貼埋哂d工廠證明出黎就話自己d口罩有atsm lv1

你係咪弱智嫁豬西老闆
諗住一般市民同你審判口罩級數?
你當d市民有專業檢測儀器?
定諗住一萬個人帶 睇下幾多成人中招去證明口罩等級?
你用下腦啦 幾廿歲人仲on99咁

當喎
屌你老母 不如帶奶罩當帶n95啦
講野前用下腦啦

點解要用不推文

有啲睇到一頭霧水
用完google translate都唔多覺有太多認證相關嘅嘢
多數都係啲工廠內部QC, 工場衛生證明certificate同報關單咁
同口罩濾菌/病毒質素好似冇乜直接關係

不推文?

果個死仆街火星老闆唔夠我講就block埋我

慣咗手勢

推比專業人士研究

咁JB口罩其實喺邊度製造？

發覺班信徒全部都係三四十歲既蠢閪師奶女人

食評係咩料 跟唔切佢啲on9嘢
想叫人食左個口罩

佢都block9左我

佢張火星cert完全都無呢啲野，啲信徒咁都要繼續護主真係弱鳩智

留言@條友就得

同中共一樣解決提出問題既人，唔係去解決問題

當level 1

d on9信徒仲夠膽話係黃店
我條底褲都黃過佢啦屌佢老母

張鳩cert入面邊隻字係astm, 佢自己都呃唔到自己啦，作假野都唔加返啲字落去，做騙子都做到佢咁無腦

又唔係騙子嘅 但係就仆街左啲

信徒肯定連啲黃店app都未dl, 幾個app都無佢個名，唔通好似傳聞中get fresh前線好黃咋

黃係有嘅 黨鐵都話有黃啦
但係佢fb咁多擺明係黃嘅支持者係咩料 真心睇到嬲

真係勁痴線，拆穿左佢，跟住信徒就會話你咪唔好用囉，咁平仲想點，勁過中共洗腦，個啲人真係唔好再自稱黃

咪係 我真心想屌班黃信徒 仲有人留言光復香港
光復你老母咩 盲撚左就咪係度叫光復啦 係間可能係藍嘅度叫光復 你唔好去狗屋叫？

咁簡單既問題都係到避黎避去仲要串你啲客，最簡單就係話係呀我提供唔到國際認可既標準比你睇，客人可以退款或者繼續黎拎，不停有果啲黃信徒係到幫佢兜，好人一生平安老闆已經好辛苦啦，辛苦得過我地客人比佢玩撚左咁多日

咪係 瘋狂幫條撚屌講好說話
成果page少左好多人 因為比佢block左9成反對聲音啊

仲要醫護有得優先拎，咁岩啲醫護用左佢啲罩返工用
就仆街啦，都唔合規格

醫護我諗一拎都發覺唔對路

條on9仔仲話厄瓜多爾醫院都用緊，講埋啲第三世界國家例子自己忍唔忍得住笑呀

南極表示：你當我廢㗎？

FB精尻彩

個老細同佢Ｄ信徒都講唔過呢位手足

我真係理解唔到呢啲思維

老闆唔係皇帝，消費者唔係乞丐，
大家都有各自既權利同負任。
仲停留係鍾意就買，唔鍾意就死開既心態

用佢講果啲例子比仲on9
人地寫得清清楚楚，唔似豬老闆懶神秘。

豬西老闆唔係皇帝 係神

佢真係好On9
咩野挑機，咩野當係
佢當緊自己同顧客係啲咩

信徒思維：$68你仲想點呀？要靚野就食$688炒價啦

搵到少少關於個口罩嘅嘢可以討論下
呢份pdf我推論應該係厄瓜多爾嘅官方嘢嚟
第三行INEN-1根據下面個網就係批准入口前
同厄瓜多爾認證機構拎嘅一份certificate再比海關嘅通關文件

而係張form尾三個行Observaciones有兩個疑似嘅認證
分別係RTE INEN 181, 同埋 RTE INEN 013
應該係厄瓜多爾嘅code嚟
後者google完係啲布料labeling嘅嘢嚟 應該唔洗理
前者根據呢個網(自行用google翻譯)

應該係厄瓜多爾對口罩嘅要求嚟 當中用嘅標準係歐盟同等標準
同我地呢隻口罩相關嘅應該係第三項EN149
當中EN149係啲咩嘢可以睇呢個post

不過都仲有啲問題
1. 好似分唔到係EN149入面嘅FFP幾
FFP1同2好似係防到同防唔到嘅分別
2. 係Observaciones(translate完好似係觀察咁解)個位出個RTE INEN 181係咪已經代表佢符合到個標準

之前有On9連登仔向網購口罩Post宣傳，㩒入去睇極都唔撚明點樣買。
嘥埋15分鐘聽佢直播，好似終極語癌咁都唔知噏乜撚，搞到我miss咗幾個口罩放題，不過好彩冇買到，原來咁撚伏

佢唔係要告人咩

嗚哇

有間生果鋪發國難財、攞賣口罩名義宣傳 2

道歉wor
唔打算放過佢sor9ly

大家入去睇下
我做左千幾字既總結比其他冇MON POST既人睇
大家可以入去再討論下

d信徒會安撫佢㗎
老細你冇錯做乜要道歉
老細你已經做得好好
老細好好人 以後繼續幫襯
冇人逼你地買wor
你地害到我地冇得買口罩

屌你班深黃信徒

俾人搵到越黎越多資料，先自爆少少證書果啲野，態度仲要串過馬撚，宜家想以說話得罪人為由道歉就想當冇事，唔會囉

如果真係冇口罩，戴住先好過無，但而家賣俾醫護，老闆連口罩規格都唔識

將個責任賴返落講事實果班人度真痴線

真係on9,又話唔夠貨所以又cut1盒又抽籤
結果依家有勁多口罩拎黎派

當初你唔cut咪唔洗搞咁多退款囉

入Facebook group - 反豬仔group

精彩好多

落德福門市已現金退款

唔見呢個group 係邊搵

屌你老母搞咁撚耐拎得個湖北口罩都算
態度又差 叫佢咁多次拎proof又唔撚拎
可能佢一開始係出於好意
但佢開live同佢打既野真係好難唔令人懷疑佢係咪拎緊白卡

[member戥佢啲staff慘
有某啲鋪職員好有禮貌[/member]

呢個係咩Group?

湖北口罩

邊度 要過去恥笑

叫佢去街派，應該都會俾人笑，以為派緊0.01

退款係咪就咁show張入數單同email得啦?
洗唔洗對埋咩身份證個啲

我退果盒唔駛，不過排餐死

後日拎

今日落馬鞍山門巿全數退款，祝各位好運

唔要JB?

90-100
有排等

呢間閪野, 呃我注冊電話, 之後無口罩賣又無覆, 仆街

又轉玩法

可唔可以拉佢，有冇犯法，雖然覺得佢只係 on 9

真心cls 乜都佢講哂,佢係咪人格分裂

賣比人100蚊盒 洗理你班友

DKLM
個post 21:33先出
然後個退錢deadline 係21:00
冇撚野啊嘛

好L嬲
諗住佢d口罩衰都要頂住檔都要用住先
咁樣做生意食得屎啦
DLLM如果我中秋訂生果你臨過節前一晚先話cancel我張單我唔屌到你仆街

依單野真心on9 佢咁做生意都得既

你地diu到咁又話人呃錢
人地咪唔賣同退錢囉
而家又diu翻人唔賣無責任感

佢話你可以去門市退喎
期限唔係4月30咩

狗到咁

佢係賣家 當然有權唔中意可以唔賣就唔賣 但唔洗係到講到自己係受害人咁

咩撚野叫神秘口罩？

真係痴撚線

Cap 水口罩 搵夠返返火星了

厄瓜多爾進口湖北製造 有d透既口罩

佢仲要話英文版本為準，但英文同中文明明兩回事 好鬼

整估班廢老唔識英文

班on9仔咁都仲喺下面乞口罩

點解FB仲有咁多傻西留言多謝同鼓勵佢？

應該係過左呢個時間只可以落鋪退
唔可以經email..

diu佢呃錢果d人咪退錢囉， 關其他等貨既人咩事， 話唔賣就唔賣係玩臭緊佢自己作為商人個名咋， 本身覺得佢只係on9唔係呃人， 而家咁玩， 覺得佢係黑心商人民唔夠貨同劣貨充， 大不了高價第2度賣，仲搏你d人怕煩唔退款呀， 1個100， 100個都10000啦， 佢果到幾多單呀

明明有pay me fps但又唔比用
唔想晒車錢同口罩出去退
仲要出左去唔知佢夠唔夠現金退

今日拎咗湖北口罩，真係好薄

職員就幾有禮貌。

點入？求加。

fb搵唔到? 求加

屌我都好撚嬲 痴撚線成日講埋啲火星話
唯一一篇睇得明就無得拎
咩料
仲要人落鋪退款係咪有撚病

fb search :cap flesh 水星

有個gp, 唔知點放條link 上黎

我就從來無屌過佢
亦唔知人地屌過佢乜
我追開佢fb 10次有9次都唔知佢講乜

你明唔明有好多人係同我一樣一頭霧水唔知發生咩事
而我地取貨日期亦唔係我地自己揀
我取貨日係佢定 突然間係我前面截左對我地呢班人係好無辜
錢又俾左，而且見佢咁大棚貨同埋有咁多間鋪，我一直都信佢有貨俾我，我先無出去撲口罩
對我地呢班無出過聲，而且個取貨日咁岩係今日之後既人係好唔公平

搵唔到，點入？我依家好撚嬲

都係搵唔到， 之前過個反豬仔group都搵唔到， 會唔會比人report到冇左架?

區諾軒 Au Nok-hin
3分鐘 ·
我好少正面批評人，尤其係自己人，一來我好憂慮自己會因為理解唔到全面嘅情報講錯嘢，二來就算同路人有嘢做得唔好，可能佢都係策略分歧，我冇必要唔鬧民建聯，但走去鬧聲稱自己黃絲的人。
但係 Get Fresh O2O 日本厳選フルーツ専門店，我必須要批評係處理口罩嘅問題上面真係做得好錯。
佢係直播節目聲稱自己同黃絲區議員好熟，係由二月頭開始就開咗好多區叫人訂佢啲口罩，但佢直播講嘅內容都完全唔知佢想點，最起碼冇處理到俾咗錢嘅好多人究竟係二月裏面幾時可以比到口罩。結果去到二月中，今晚就同所有人講比唔到口罩，只能夠喺佢門市做退款。
我盡量都唔會怪責所有努力為香港人搵抗疫物資嘅同路人，但係俾咗虛假嘅期望有所訴求嘅人，係辜負左佢哋嘅願望，如果佢哋唔搵你地，佢哋可能會搵到更加適合嘅人處理佢哋生活嘅所需。
公民社會要達到互相信任真係好困難。要為社會做事嘅人一方面要做一啲唔係自利嘅事，但係都要自覺要做野但係辜負左其他人嘅期望，最後就係被批評為左膠。
咁多年，我寧願真係有把握交到貨，先至話比人聽交到幾多，而唔係比虛假嘅期望求助嘅人。係貨源供應啲乜、訊息嘅傳遞、獲得資金提供貨品種種嘅情況，希望佢哋都明白咁樣做係有好多問題。
對唔住我可能講多咗。不過產生左咁多苦主，我就算呢一刻唔係議員，都必須要出聲。

即係點
我本身應該係廿二號拎係咪無得拎？

之次狂扭屎忽花都唔講喇
拎既咪拎，唔想拎既咪退
都唔明有幾複雜
個老闆drama queen黎個喎

神秘，全部無得拎。

笑死 最後佢終於玩死左自己

見到咁多人屌佢本身都照等$68一盒過幾日拎
依家無端端全cut
即係我又要用個口罩同車錢去退錢

佢係咪見價高轉售出去呀屌

都搵唔到，set 個權限入？

呢個gp, fb 個apps 好廢唔知點copy 條link 俾你

佢依家有貨唔賣，即係囤積居奇，可以點舉報？

的確，臨收貨之前係咁問人市價幾錢呀？
臨派貨係咁出生果post ...

剛有查水星時有查到個gp, 但想入就入唔到，

唔該曬。

應該真係自信太大，亂到仆街，電腦system，人力，人流，退款服務，即存現金問題根本冇好好諗過，係咁發大加野，又話b2b sell，心諗成堆野都未搞，仲得閒狂賣生果，搵下b2b客咁，自視太高，又俾負面feedback影響，結果收皮而回。

另一acc已入。
佢成日打水星水星唔知關唔關事

無咁大個頭咪戴咁撚大頂帽啦

條仆街肯定 有買家要貨 拎出去轉賣 仲發

唉 屌你老母 原本聽日拎 等緊口罩救命

見到你就唔會想拎
拎左一盒68＄ 湖北口罩
薄過紙

區諾軒 Au Nok-hin
我有投你嫁

估唔到你有MON POSY

有冇人影黎睇下

btw 條仆街真係食人血饅頭

佢D 口罩好薄
唔知有冇用
利申:拎左兩盒

屌佢老味 d quality 好少少既就免費派撚哂 真金白銀買既就比d垃圾你
我諗住去博下有冇機會拎到好d果款救命用

無得博了
19號拎既全退錢

Dklm,退錢都唔係乜嘢問題
退錢仲叫人帶入數紙hardcopy先退呢個先係問題

屌 實有問題先 局退啦
入左水星睇 好多口罩都有問題

用電話入數點撚樣HARDCOPY
唔撚退當場屌撚7佢

聽日去唔撚退即時報海關

我會搵議員再搞大佢

唔該哂， 入左去係咁食花生啦

間野好國難五金feel
串77咁

#繼續幫大家clarify 真相
從來冇批鬥佢既本心
係批評緊佢銷售手法 產品質量 同售前售後安排

根據觀察 大概可以概括到包括「神秘口罩」「消毒神器」既銷售步驟/過程/手法

1⃣要神秘 : 各樣野都保持神秘 但出一個預告Post開始引起注意
2⃣成功吸引更多人注意 接連出吾同既Post同live
- 老細係Live成日都講要夠4千人先講野
- 老細不斷叫大家share出去
✔例子：
#口罩： 不斷提火星水星神秘人 搵到大批口罩
#神器：搵到好野老人家兒童都岩 全港獨家

3⃣之後大家相信老細 開始大批落單同俾錢
4⃣到全世都落左單 老細係千呼萬喚之下介紹反產品資料
但產品資料可能有以下不足：
吾齊全 , 介紹吾詳細/吾清楚
簡稱係講D吾講D 大家都仲係吾係好知咩黎

✔例子：
#口罩：一直都講係神秘口罩 冇講係咩規格 然後話終於公佈得係厄瓜多爾 直到某論壇出Post 老細覺得有損佢聲譽 先post一d關於口罩既資料同既相關文件 (eg: JB有BEFPFE認證, 但Fortune Medical一直都冇) 然後老細再講有好多隻牌子 產品資料仍然吾齊

#神器：post左張圖顯示係一枝類似螢光棒既物體係冇醫學根據 大量留言都話只係心理作用 冇老細口中所講甘岩長者同小朋友 因為呢兩類人其實抵抗力都比後生低 老細冇做好產品調查就推出市場 以「全港獨家 岩長者同兒童用」

5⃣老細出完呢D產品資料後 引起一大論與論
- 大量人投訴/不滿意
- 想退款
- 繼續相信老細
- 硬食

老細成日都話驚影響商譽 其實係你安排同銷售方法上有問題：
1. #產品資料吾透明
其實真係明白你可能驚俾人搶左批貨 但真係冇必要神秘到甘 一開始咩都咩秘密神秘 大家都係因為心急所以先想買口罩同有關防疫物品 你話你有 仲好有信心甘講 你吾講咩brand咩來源地 最少都要講口罩係咩規格 其實大家都真係信你先買 所以之後有甘大與論係因為你一開始咩都冇講

2. #安排真係太亂
🌹2.1 購買安排：轉左太多次
首先開始幾次live 決左抽電話尾數 第一批購買既係8字尾 每人限購三盒
之後當日凌晨3 4點又出神秘係網站出Post 然係有100個區 每人限購兩盒
之後大家已經以為完既時候 老細又話想幫多D人
首先係長者 醫護 第2日又話要幫埋急症 航空
令到又大批人重新可以再落單
所以最後全世界都cut剩一盒

*都仲未講有韓國 泰國口罩

其實老細你想幫多D人真係吾係問題 但重點係可吾可以即時決左好 就當你岩岩開始安排吾太熟悉 但你之後日日都係到變緊 然後個個明明都跟哂你指示規矩去落單 你又收哂大家兩盒三盒既錢 甘就會引起大量不滿 點解你可以變到甘快 吾得閒既人真係追吾切 吾知你想點

🌹2.2 取貨安排：又係改左太多次
8字尾係第一批訂既人 明明係第一批人訂 但老細起初安排8字尾1-9區係24/2-26/2拎
8字尾有第10區 老細就冇講 係大量人詢問下 老細話第10區跟反區間

其實可能有大批人都吾介意 覺得有口罩拎就算 然後8字尾1-9區既人話跟反老細講

呀點知 老細又再神秘甘出左個post 話8字尾分流區 跟反區界時間拎 即係你8字尾1區就跟反區界00-09區日子拎

有好多8字尾既人可能冇甘神心去追post 可能就會錯過左日子拎 而老細又話過期拎款不設取貨同退款

呀之後老細又再改一次 話所有區界既人急就上新豐中心拎 吾洗跟區界

*都未講各行業同長者既取貨安排係點

明白你係好想做好方便大家 但其實冇追開你post既人真係吾知你做緊咩 轉黎轉去 仲要你d post係間中好多生果推廣 然後又大量吾知老細你既「分析」 所以真係好難搵反相關post 要好長時間搵 然後搵人答問題又冇人答 根本吾知邊個post先係final decision 全部野可以用一個字黎形容 就係亂 所以又引起新一場與論

🌹2.3 退款安排
分左幾批人首先： 抽吾中口罩 / 吾想要 / 2月6-7系統出錯 誤訂口罩/ 俾左兩三盒錢

方法： 打上CS , EMAIL ,到門市
冇記錯一開始係呢幾個方法
但大量既人打吾通電話 EMAIL都係長期冇人回
老細又可能會講 甘急就去門市同上你總office
但其實大部分既人都係用payme /fps
冇啦啦要哂口罩落門市真係好肉赤
可能真係太多人退款
門市成日都吾夠現金 好多人去到可能都係冇
要大家去多一轉/第2日再去
等老細不斷補充「水源」再去

然後老細就又再出左一個payme退款既email 叫大家補個自己PayMe qr code 再安排退
1d 已經係早前Sd 左email既人冇睇post 可能就吾記得左再sd多次個email補反個qr code

#總括而言
所有既安排都變得太快轉得太快 改得太亂 根本大家都跟吾上老細既思維模式 其實改都吾係問題都算 但老細可吾可以每次改完真係出張offical通告 sd俾大家 而吾係單靠Fb page出Post 呢家Facebook page既post係會根據用戶使用愛好出現係大家既News feed 入面 有d post會被過濾左睇吾到 老細成日講有哂大家資料 包括電話同電郵 有完善既系統 甘點解吾直接出個#官方通告 講你確實既Final decision 呢 而吾係好似你有你講 你想變就變 然後出事就怪人冇睇你直播同post 真係吾係個個都會睇哂你每一個post 仲要有時真係太多暗語暗號 真係睇吾透 就係因為以上既不足 先會引起大量既與論 令到老細所重視既商譽受損 更因能產品質量/銷售過程既不當 令到大批人退款

間野真係好有問題 賣假口罩

喂我屌你咩
完全係騙案我仲講好咗比一盒親戚

成班on9抵撚死啦

冇買 入水星食花生

email 都無個
真係當全世界都玩fb 咁
又要特登搭車過退百幾蚊

其實由頭到尾都睇唔明佢fb寫乜
唯一睇得明就係唔賣呢篇

其實佢每一次既公佈都有3種基本策略可以選擇

上策：做實事令原本反對佢既人改觀
中策：做不好不壞既事令人對佢冇改觀
下策：做傻事令原本支持佢既人調翻轉反對佢

豬老闆果然冇令我失望揀左下策

你話突然唔出貨就唔出貨？
放句廿啦
大家慢慢同你玩
你準備你嘅律師團隊啦

已經報咗

睇嚟條撚樣唔撚知咩叫承諾 仲要係網上書面承諾
真係話佢on9怕佢嬲

拎個唔防菌嘅口罩同戴個穿窿嘅condom有乜分別？

穿窿condom咪話唔好用

係咪del 左post

diu佢，我用atm入但耐到張紙甩晒色

主力推返哩個啦 集中討論
等多啲人識佢間鋪

日日出十九幾個post、直播講野無重點、成日變嚟變去都算啦，宜家仲要無得拎，親身落門市退錢
我屌
Lm推到佢仆街，執曬所有分店

比佢玩撚到 一時又有一時又退 都on99

有貨都唔要啦
薄到性感口罩咁

唉 d苦主本身都無咩時間
仲要煩退款 又退唔L到

你真係好好彩

隻jb都係廢嫁

Facebook仍然成班傻仔當佢好人
係咁好人就唔會收晒錢 突然無貨 ，一係就唔好收錢！唯一相信佢拎咗大家預繳嘅錢做其他嘢，退款咁煩？
咁搏十個入面 一個嫌煩唔退 條數自己計。

同普通藥房買到嗰啲差唔多

普通藥房大把伏野阿就係 巴打
自己google口罩標準

幫你推！根本黑店

Facebook group 有苦主send email 去問 話F字頭湖北罩唔係佢地係既product

似炒車 台灣嗰間logo都唔同

咁樣搞人 難怪人哋要fuck your mother with pineapple

個生果鋪老細話係台灣個間

但係係老細話啲口罩係台灣公司湖北廠

(轉自苦主gp)

啱啱退完，職員幾好人無得屌

個老細識條撚咩
你見佢咁弱智用收貨簽收文件當證書
又講得出乜春當係lv1
就知佢無知識 淨係識鳩up

認真點樣搞大去？
如果唔係隻豬咁唔守信用都繼續過關？
仲有見有post 話佢係黃店 有無證明？

點解係屌波羅
唔係普提子呀

★★網上流傳★★

口罩同洗手液是用這樣圈錢套路，厲害。
首先，有一個人，從外國或某廠預訂100萬個口罩，呢個口罩成本價可能係2元，呢個時候佢以2.5蚊賣出去，然後大家就入錢，呢個時候佢成功集資250萬，打200萬錢去訂口罩。

等一個星期後，100萬貨到左。呢個時候就係現貨了。
現貨可不想這個價格賣，於是乎，佢就再以4蚊既價錢賣一次。大家又入錢。
400萬到手，然後佢話俾前面2.5蚊買既既人聽無貨了，退錢吧。
於是將250萬退左，淨賺200萬。

佢既成本係幾多呢？0蚊。這就是為什麼訂了半個月既貨，一直無到，最後退返錢。
看似商家無賺到錢，其實你只係俾錢佢買貨。

商機無限之。醫護集體大移民

所以點解老闆咁大口氣話退錢 退夠$88 俾你地，唔通真係倒貼俾你地咩？
仲要大部份係2盒thx ，仲要扮系統壞左，無限接單，無上限收錢，果到嘅集資 再轉賺番嚟嘅錢夠買到層樓啦！
退多$20 俾你地有咩所謂

條友俾人踢爆用另一個Facebook 帳戶賣同一批貨湖北口罩 ，賣250 蚊一盒，有人留言問佢 點解有哩批貨？係咪get fresh ？佢老母即刻del post

之前成班護主犬讚佢救世主，救國英雄，帶頭話老闆係好人，依家通通消失晒。連鬧佢都無 真係足夠證明係打手！！

黑店

好撚賤

想知有咩平台賣佢呢啲垃圾貨賣$250